msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: sickragetv\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: support@sickrage.ca\n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-16 12:09-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-16 20:10\n"
"Last-Translator: echel0n <echel0n@sickrage.ca>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: sickragetv\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: messages.pot\n"
"Language: ko_KR\n"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:317 src/js/core.js:465
msgid "Shutdown"
msgstr "종료"

#: src/js/core.js:466
msgid "Are you sure you want to shutdown SiCKRAGE ?"
msgstr "당신은 SiCKRAGE 종료 하 시겠습니까?"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:313 src/js/core.js:471
msgid "Restart"
msgstr "다시 시작"

#: src/js/core.js:472
msgid "Are you sure you want to restart SiCKRAGE ?"
msgstr "당신은 SiCKRAGE를 다시 시작 하 시겠습니까?"

#: src/js/core.js:477
msgid "Submit Errors"
msgstr "제출 오류"

#: src/js/core.js:478
msgid "Are you sure you want to submit these errors ?"
msgstr ""

#: src/js/core.js:478
msgid "Make sure SiCKRAGE is updated and trigger"
msgstr ""

#: src/js/core.js:478
msgid "this error with debug enabled before submitting"
msgstr ""

#: src/js/core.js:599 src/js/core.js:610 src/js/core.js:631
msgid "Searching"
msgstr "검색"

#: src/js/core.js:605 src/js/core.js:636
msgid "Queued"
msgstr "대기"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:725
#: sickrage/core/webserver/views/includes/modals.mako:52
#: sickrage/core/webserver/views/includes/modals.mako:77
#: sickrage/core/webserver/views/schedule.mako:196 src/js/core.js:640
msgid "Manual Search"
msgstr "수동 검색"

#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:300 src/js/core.js:665
#: src/js/core.js:810 src/js/core.js:853
msgid "loading"
msgstr "로드"

#: src/js/core.js:869
msgid "Choose Directory"
msgstr "디렉터리 선택"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3645 src/js/core.js:1505
msgid "Clear History"
msgstr "기록 지우기"

#: src/js/core.js:1506
msgid "Are you sure you want to clear all download history ?"
msgstr "당신은 모두를 다운로드 역사는?"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3647 src/js/core.js:1511
msgid "Trim History"
msgstr "역사를 트림"

#: src/js/core.js:1512
msgid "Are you sure you want to trim all download history older than 30 days ?"
msgstr "당신은 모든 트림을 다운로드 30 일 보다 오래 된 역사는?"

#: sickrage/core/webserver/views/home/trakt_shows.mako:111 src/js/core.js:2209
msgid "Remove Show"
msgstr "표시 제거"

#: src/js/core.js:2210
msgid "Are you sure you want to remove"
msgstr ""

#: src/js/core.js:2210
msgid " from the database?"
msgstr ""

#: src/js/core.js:2210
msgid "Check to delete files as well. IRREVERSIBLE"
msgstr ""

#: src/js/core.js:2263 src/js/core.js:2295
msgid "Update failed."
msgstr "업데이트 하지 못했습니다."

#: src/js/core.js:2306
msgid "Select Show Location"
msgstr "보기 위치 선택"

#: src/js/core.js:2448
msgid "loading folders..."
msgstr ""

#: src/js/core.js:2464
msgid "Select Unprocessed Episode Folder"
msgstr "처리 되지 않은 에피소드 폴더 선택"

#: src/js/core.js:2845
msgid "search timed out, try increasing timeout for indexer"
msgstr "검색 시간 초과, 인덱서 증가 시간 제한"

#: src/js/core.js:2849
msgid "Search Results:"
msgstr ""

#: src/js/core.js:2853
msgid "No results found, try a different search or language."
msgstr ""

#: src/js/core.js:2872
msgid " (will debut on "
msgstr ""

#: src/js/core.js:2874
msgid " (started on "
msgstr ""

#: src/js/core.js:2883
msgid " already exists in show library"
msgstr ""

#: src/js/core.js:2923
msgid "Saved Defaults"
msgstr "저장 된 기본값"

#: src/js/core.js:2923
msgid "Your \"add show\" defaults have been set to your current selections."
msgstr "현재 선택 항목에 \"쇼를 추가\" 기본값 설정 되었습니다."

#: src/js/core.js:2980
msgid " Saving..."
msgstr ""

#: src/js/core.js:3022
msgid "Reset Config to Defaults"
msgstr "기본값 설정으로 재설정"

#: src/js/core.js:3023
msgid "Are you sure you want to reset config to defaults?"
msgstr "당신은 설정 기본값으로 재설정 하 시겠습니까?"

#: src/js/core.js:3118
msgid "Select path to pip"
msgstr "Pip를 경로 선택"

#: src/js/core.js:3126 src/js/core.js:3152 src/js/core.js:3943 src/js/core.js:3961
#: src/js/core.js:3982 src/js/core.js:4004 src/js/core.js:4027 src/js/core.js:4049
#: src/js/core.js:4077 src/js/core.js:4094 src/js/core.js:4138 src/js/core.js:4223
#: src/js/core.js:4281 src/js/core.js:4298 src/js/core.js:4328 src/js/core.js:4358
#: src/js/core.js:4415 src/js/core.js:4491 src/js/core.js:4510 src/js/core.js:4526
msgid "Please fill out the necessary fields above."
msgstr "위의 필요한 필드를 작성 하십시오."

#: src/js/core.js:3144
msgid "Select path to git"
msgstr "자식에 대 한 경로 선택"

#: src/js/core.js:3191
msgid "Select Subtitles Download Directory"
msgstr "선택 자막 다운로드 디렉토리"

#: src/js/core.js:3307
msgid "Select .nzb blackhole/watch location"
msgstr ".Nzb 블랙홀/시계 위치 선택"

#: src/js/core.js:3308
msgid "Select .torrent blackhole/watch location"
msgstr ".Torrent blackhole/시계 위치 선택"

#: src/js/core.js:3309
msgid "Select .torrent download location"
msgstr ".Torrent 다운로드 위치를 선택"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:986 src/js/core.js:3376
msgid "Minimum seeding time is"
msgstr "최소 시간 시드"

#: src/js/core.js:3378
msgid "URL to your uTorrent client (e.g. http://localhost:8000)"
msgstr "URL을 당신의 uTorrent 클라이언트 (예: http://localhost:8000)"

#: src/js/core.js:3381
msgid "Stop seeding when inactive for"
msgstr "시드 비활성 때 중지"

#: src/js/core.js:3387
msgid "URL to your Transmission client (e.g. http://localhost:9091)"
msgstr "URL 전송 클라이언트 (예: http://localhost:9091)을"

#: src/js/core.js:3397
msgid "URL to your Deluge client (e.g. http://localhost:8112)"
msgstr "URL을 당신의 홍수 클라이언트 (예: http://localhost:8112)"

#: src/js/core.js:3406
msgid "IP or Hostname of your Deluge Daemon (e.g. scgi://localhost:58846)"
msgstr "IP 또는 호스트 이름 홍수 데몬 (예: scgi://localhost:58846)"

#: src/js/core.js:3413
msgid "URL to your Synology DS client (e.g. http://localhost:5000)"
msgstr "URL을 당신의 Synology DS 클라이언트 (예: http://localhost:5000)"

#: src/js/core.js:3418
msgid "URL to your rTorrent client (e.g. scgi://localhost:5000"
msgstr ""

#: src/js/core.js:3418
msgid " or https://localhost/rutorrent/plugins/httprpc/action.php)"
msgstr ""

#: src/js/core.js:3428
msgid "URL to your qbittorrent client (e.g. http://localhost:8080)"
msgstr "Qbittorrent 클라이언트 (예: http://localhost:8080/) URL"

#: src/js/core.js:3438
msgid "URL to your MLDonkey (e.g. http://localhost:4080)"
msgstr "URL을 당신의 MLDonkey (예: http://localhost:4080)"

#: src/js/core.js:3449
msgid "URL to your putio client (e.g. http://localhost:8080)"
msgstr "Putio 클라이언트 (예: http://localhost:8080/) URL"

#: src/js/core.js:3618
msgid "validating..."
msgstr ""

#: src/js/core.js:3619
msgid "Select TV Download Directory"
msgstr "TV 다운로드 디렉터리 선택"

#: src/js/core.js:3620
msgid "Select UNPACK Directory"
msgstr ""

#: src/js/core.js:3634
msgid "Unrar Executable not found."
msgstr "Unrar 실행 파일을 찾을 수 없습니다."

#: src/js/core.js:3677 src/js/core.js:3712 src/js/core.js:3747 src/js/core.js:3798
msgid "This pattern is invalid."
msgstr "이 패턴 유효 하지 않습니다."

#: src/js/core.js:3681 src/js/core.js:3716 src/js/core.js:3751 src/js/core.js:3802
msgid "This pattern would be invalid without the folders, using it will force \"Flatten\" off for all shows."
msgstr "이 패턴은 유효한 것 없이 폴더를 그것을 사용 하 여 강제로 \"결합\"에서 모든 프로그램에 대 한."

#: src/js/core.js:3685 src/js/core.js:3720 src/js/core.js:3755 src/js/core.js:3807
msgid "This pattern is valid."
msgstr "이 패턴은 유효 합니다."

#: src/js/core.js:4131
msgid "<b>Step1:</b> Confirm Authorization"
msgstr "<b>Step1:</b> 권한 부여 확인"

#: src/js/core.js:4188 src/js/core.js:4242
msgid "Please fill in the Popcorn IP address"
msgstr "팝콘 IP 주소를 입력 하시기 바랍니다"

#: src/js/core.js:4425
msgid "Check blacklist name; the value need to be a trakt slug"
msgstr "체크 블랙 리스트 이름; 값 필요 trakt 슬러그"

#: src/js/core.js:4457
msgid "You must specify an SMTP hostname!"
msgstr ""

#: src/js/core.js:4460
msgid "You must specify an SMTP port!"
msgstr ""

#: src/js/core.js:4462
msgid "SMTP port must be between 0 and 65535!"
msgstr ""

#: src/js/core.js:4468
msgid "Enter an email address to send the test to:"
msgstr "테스트를 보낼 이메일 주소를 입력:"

#: src/js/core.js:4470
msgid "You must provide a recipient email address!"
msgstr ""

#: src/js/core.js:4540
msgid "Device list updated. Please choose a device to push to."
msgstr "장치 목록 업데이트입니다. 장치를 선택 하십시오."

#: src/js/core.js:4601
msgid "You didn't supply a Pushbullet api key"
msgstr "Pushbullet api 키를 입력 하지 않은"

#: src/js/core.js:4631
msgid "Don't forget to save your new pushbullet settings."
msgstr "새로운 pushbullet 설정을 저장 하려면 잊지 마세요."

#: src/js/core.js:4703
msgid "Select backup folder to save to"
msgstr "백업 폴더에 저장를 선택합니다"

#: src/js/core.js:4708
msgid "Select backup files to restore"
msgstr "복원할 백업 파일 선택"

#: src/js/core.js:5253
msgid "No providers available to configure."
msgstr "제공 업체 구성할입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_update.mako:16 src/js/core.js:5463
msgid "Mass Delete"
msgstr "대량 삭제"

#: src/js/core.js:5464
msgid "You have selected to delete  show(s).  Are you sure you wish to continue? All files will be removed from your system."
msgstr "Show(s) 삭제을 선택 했습니다.  당신은 계속 하 시겠습니까? 모든 파일 시스템에서 제거 됩니다."

#: src/js/core.js:5541
msgid "DELETED"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:25
msgid "Profile"
msgstr "프로 파일"

#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:28
msgid "JSONP"
msgstr "JSONP"

#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:35
msgid "Command name"
msgstr "명령 이름"

#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:66
msgid "Parameters"
msgstr "매개 변수"

#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:72
#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:568
#: sickrage/core/webserver/views/home/imdb_shows.mako:11
#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:25
#: sickrage/core/webserver/views/home/trakt_shows.mako:20
#: sickrage/core/webserver/views/manage/backlog_overview.mako:79
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:73
msgid "Required"
msgstr "필수"

#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:74
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:75
#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:206
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:76
msgid "Default value"
msgstr "기본값"

#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:77
msgid "Allowed values"
msgstr "허용 되는 값"

#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:89
msgid "Playground"
msgstr "놀이터"

#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:91
#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:132
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:165
msgid "URL:"
msgstr "URL:"

#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:99
msgid "Required parameters"
msgstr "필요한 매개 변수"

#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:108
msgid "Optional parameters"
msgstr "선택적 매개 변수"

#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:122
msgid "Call API"
msgstr "API 호출"

#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:130
msgid "Response:"
msgstr "응답:"

#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:136
#: sickrage/core/webserver/views/manage/failed_downloads.mako:74
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:167
#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:197
#: sickrage/core/webserver/views/includes/modals.mako:66
#: sickrage/core/webserver/views/includes/modals.mako:88
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:149
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:166
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:182
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:214
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:230
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:246
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:264
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:284
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:169
#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:196
#: sickrage/core/webserver/views/includes/modals.mako:63
#: sickrage/core/webserver/views/includes/modals.mako:87
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:150
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:167
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:183
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:215
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:231
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:247
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:265
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:285
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:216
msgid "season"
msgstr "시즌"

#: sickrage/core/webserver/views/api_builder.mako:222
msgid "episode"
msgstr "에피소드"

#: sickrage/core/webserver/views/history.mako:32
msgid "All"
msgstr "모든"

#: sickrage/core/webserver/views/history.mako:38
msgid "Compact"
msgstr "컴팩트"

#: sickrage/core/webserver/views/history.mako:41
msgid "Detailed"
msgstr "자세한"

#: sickrage/core/webserver/views/history.mako:54
#: sickrage/core/webserver/views/history.mako:118
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: sickrage/core/webserver/views/history.mako:55
#: sickrage/core/webserver/views/history.mako:119
#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:564
#: sickrage/core/webserver/views/home/test_renaming.mako:100
#: sickrage/core/webserver/views/manage/backlog_overview.mako:78
msgid "Episode"
msgstr "에피소드"

#: sickrage/core/webserver/views/history.mako:56
msgid "Action"
msgstr "액션"

#: sickrage/core/webserver/views/history.mako:57
#: sickrage/core/webserver/views/manage/failed_downloads.mako:36
msgid "Provider"
msgstr "공급자"

#: sickrage/core/webserver/views/history.mako:58
#: sickrage/core/webserver/views/history.mako:125
#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:287
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_update.mako:68
msgid "Quality"
msgstr "품질"

#: sickrage/core/common.py:181 sickrage/core/common.py:616
#: sickrage/core/webserver/views/history.mako:120
#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:385
msgid "Snatched"
msgstr "납치"

#: sickrage/core/common.py:180 sickrage/core/common.py:619
#: sickrage/core/webserver/views/history.mako:121
msgid "Downloaded"
msgstr "다운로드"

#: sickrage/core/common.py:624
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:919
#: sickrage/core/webserver/views/history.mako:123
msgid "Subtitled"
msgstr "자막"

#: sickrage/core/webserver/views/history.mako:158
#: sickrage/core/webserver/views/manage/failed_downloads.mako:63
msgid "missing provider"
msgstr "누락 된 공급자"

#: sickrage/core/webserver/views/schedule.mako:23
msgid "Select Columns"
msgstr "열 선택"

#: sickrage/core/webserver/views/schedule.mako:386
#: sickrage/core/webserver/views/schedule.mako:394
msgid "Toggle Summary"
msgstr "전환 요약"

#: sickrage/core/webserver/views/config/anime.mako:9
msgid "AnimeDB Settings"
msgstr "AnimeDB 설정"

#: sickrage/core/webserver/views/config/anime.mako:10
#: sickrage/core/webserver/views/config/anime.mako:105
#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:429
msgid "User Interface"
msgstr "사용자 인터페이스"

#: sickrage/core/webserver/views/config/anime.mako:18
msgid "AniDB"
msgstr "AniDB"

#: sickrage/core/webserver/views/config/anime.mako:23
msgid "AniDB is non-profit database of anime information that is freely open to the public"
msgstr "AniDB는 자유롭게 공중에 게 열려 있는 애니메이션 정보 비영리 데이터베이스"

#: sickrage/core/webserver/views/config/anime.mako:30
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:33
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:332
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:759
#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:35
#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:41
msgid "Enabled"
msgstr "사용 가능"

#: sickrage/core/webserver/views/config/anime.mako:36
msgid "Enable AniDB"
msgstr "AniDB 활성화"

#: sickrage/core/webserver/views/config/anime.mako:44
#: sickrage/core/webserver/views/config/anime.mako:55
msgid "AniDB Username"
msgstr "AniDB 사용자 이름"

#: sickrage/core/webserver/views/config/anime.mako:63
#: sickrage/core/webserver/views/config/anime.mako:74
msgid "AniDB Password"
msgstr "AniDB 암호"

#: sickrage/core/webserver/views/config/anime.mako:82
msgid "AniDB MyList"
msgstr "AniDB MyList"

#: sickrage/core/webserver/views/config/anime.mako:88
msgid "Do you want to add the PostProcessed Episodes to the MyList ?"
msgstr "당신은 PostProcessed 에피소드는 MyList에 추가 하 시겠습니까?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/anime.mako:95
#: sickrage/core/webserver/views/config/anime.mako:122
#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:329
#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:417
#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:706
#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:952
#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1240
#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1298
#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1429
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:203
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:355
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:488
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:609
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:718
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:859
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:902
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:979
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1077
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1197
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1339
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1428
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1656
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1760
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1896
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2003
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2138
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2259
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2398
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2535
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2719
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2878
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3155
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3397
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3501
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3676
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:401
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1403
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:124
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:936
#: sickrage/core/webserver/views/config/quality_settings.mako:57
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:311
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:736
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:813
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:1043
#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:209
#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:259
#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:316
#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:415
#: sickrage/core/webserver/views/layouts/config.mako:24
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:294
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 내용을 저장합니다"

#: sickrage/core/webserver/views/config/anime.mako:110
msgid "Split show lists"
msgstr "분할 보기 리스트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/anime.mako:116
msgid "Separate anime and normal shows in groups"
msgstr "별도 애니메이션 및 그룹에 정상 쇼"

#: sickrage/core/webserver/views/config/backup_restore.mako:4
#: sickrage/core/webserver/views/config/backup_restore.mako:11
#: sickrage/core/webserver/views/config/backup_restore.mako:26
msgid "Backup"
msgstr "백업"

#: sickrage/core/webserver/views/config/backup_restore.mako:5
#: sickrage/core/webserver/views/config/backup_restore.mako:44
#: sickrage/core/webserver/views/config/backup_restore.mako:60
msgid "Restore"
msgstr "복원"

#: sickrage/core/webserver/views/config/backup_restore.mako:13
msgid "Backup your main database file and config"
msgstr "주 데이터베이스 파일 및 설정 백업"

#: sickrage/core/webserver/views/config/backup_restore.mako:22
msgid "Select the folder you wish to save your backup file to"
msgstr "당신의 백업 파일을 저장 하려는 폴더를 선택"

#: sickrage/core/webserver/views/config/backup_restore.mako:46
msgid "Restore your main database file and config"
msgstr "주 데이터베이스 파일 및 설정 복원"

#: sickrage/core/webserver/views/config/backup_restore.mako:56
msgid "Select the backup file you wish to restore"
msgstr "복원 하려는 백업 파일을 선택"

#: sickrage/core/webserver/views/config/backup_restore.mako:73
msgid "Restore database files"
msgstr "데이터베이스 파일을 복원"

#: sickrage/core/webserver/views/config/backup_restore.mako:82
msgid "Restore configuration file"
msgstr "구성 파일을 복원"

#: sickrage/core/webserver/views/config/backup_restore.mako:91
msgid "Restore cache files"
msgstr "캐시 파일을 복원"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:20
#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:90
msgid "Misc"
msgstr "기타"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:21
msgid "Interface"
msgstr "인터페이스"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:23
#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:962
#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:298
msgid "Advanced Settings"
msgstr "고급 설정"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:33
msgid "SiCKRAGE API"
msgstr "SiCKRAGE API"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:35
msgid "Options for api.sickrage.ca"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:42
msgid "API Provider Cache"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:49
msgid "Enable provider cache ?"
msgstr "공급자 캐시 사용?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:56
msgid "Google Drive"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:69
msgid "Sync To Google Drive"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:71
msgid "Sync To Local Drive"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:92
msgid "Startup options. Indexer options. Log and show file locations."
msgstr "시작 옵션입니다. 인덱서 옵션입니다. 로그인 하 고 파일 위치를 나타냅니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:93
msgid "Some options may require a manual restart to take effect."
msgstr "일부 옵션 적용을 수동으로 다시 시작을 해야 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:100
msgid "Default Indexer Language"
msgstr "기본 인덱서 언어"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:111
msgid "for adding shows and metadata providers"
msgstr "쇼 및 메타 데이터 공급자를 추가 하기 위한"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:119
msgid "Launch browser"
msgstr "브라우저를 실행"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:125
msgid "open the SickRage home page on startup"
msgstr "시작에 SickRage 홈 페이지를 열으십시오"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:131
msgid "Initial page"
msgstr "초기 페이지"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:141
msgid "when launching SickRage interface"
msgstr "SickRage 인터페이스를 시작할 때"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:143
#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:132
#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:378
msgid "Shows"
msgstr "쇼"

#: sickrage/core/webserver/views.py:544 sickrage/core/webserver/views.py:545
#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:146
#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:214
msgid "Schedule"
msgstr "일정"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3657 sickrage/core/webserver/views.py:3658
#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:149
#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:218
msgid "History"
msgstr "역사"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:152
#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:281
msgid "IRC"
msgstr "IRC"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:161
msgid "Daily show updates start time"
msgstr "매일 업데이트 시작 시간 표시"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:180
msgid "with information such as next air dates, show ended, etc."
msgstr "다음 공기 날짜 등의 정보, 종료, 등등 보여준다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:181
msgid "Use 15 for 3pm, 4 for 4am etc. Anything over 23 or under 0 will be set to 0 (12am)"
msgstr "15 사용 하 여 오후 3 시, 4 오전 4에 대 한 등. 23 이상 또는 0에서 0 (오전 12)로 설정 됩니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:188
msgid "Daily show updates stale shows"
msgstr "매일 업데이 트 오래 된 쇼를 보여"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:194
msgid "should ended shows last updated less then 90 days get updated and refreshed automatically ?"
msgstr "한다 끝난된 쇼 더 적은 다음 90 일 최종 업데이트 업데이트를 자동으로 새로 고쳐집니다?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:201
msgid "Send to trash for actions"
msgstr "보내기 작업에 대 한 휴지통"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:207
msgid "when using show \"Remove\" and delete files"
msgstr "때 \"제거\" 표시를 사용 하 여 및 파일 삭제"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:213
msgid "on scheduled deletes of the oldest log files"
msgstr "가장 오래 된 로그 파일의 예약 된 삭제에"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:217
msgid "selected actions use trash (recycle bin) instead of the default permanent delete"
msgstr "선택한 작업 대신 기본 영구 삭제 휴지통 (휴지통)를 사용 하 여"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:225
msgid "Number of Log files saved"
msgstr "저장 된 로그 파일의 수"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:236
msgid "default = 5"
msgstr "기본값 = 5"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:247
msgid "Size of Log files saved"
msgstr "저장 된 로그 파일의 크기"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:258
msgid "default = 1048576 (1MB)"
msgstr "기본값 = 1048576 (1 MB)"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:269
msgid "Default indexer for adding shows"
msgstr "쇼를 추가 하기 위한 기본 인덱서"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:282
msgid "All Indexers"
msgstr "모든 인덱서"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:295
msgid "Show indexer timeout"
msgstr "인덱서 타임 아웃 표시"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:306
msgid "default = 10"
msgstr "기본값 = 10"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:320
msgid "Show root directories"
msgstr "쇼 루트 디렉터리"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:340
msgid "Updates"
msgstr "업데이트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:342
msgid "Options for software updates."
msgstr "소프트웨어 업데이트에 대 한 옵션입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:350
msgid "Check software updates"
msgstr "소프트웨어 업데이트 확인"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:356
msgid "and display notifications when updates are available. Checks are run on startup and at the frequency set below"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:365
msgid "Automatically update"
msgstr "자동으로 업데이트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:371
msgid "fetch and install software updates.Updates are run on startupand in the background at the frequency setbelow"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:379
msgid "Check the server every"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:390
msgid "default = 12 (hours)"
msgstr "기본값 = 12 (시간)"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:404
msgid "Notify on software update"
msgstr "소프트웨어 업데이트 알림"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:410
msgid "send a message to all enabled notifiers when SickRage has been updated"
msgstr "SickRage를 업데이트 한 경우 모든 활성화 된 통지 인에 게 메시지를 보내기"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:431
msgid "Options for visual appearance."
msgstr "모양에 대 한 옵션입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:438
msgid "Interface Language"
msgstr "인터페이스 언어"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:451
msgid "System Language"
msgstr "시스템 언어"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:463
msgid "for appearance to take effect, save then refresh your browser"
msgstr "적용, 외모에 대 한 저장 한 다음 브라우저를 새로 고침"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:472
msgid "Display theme"
msgstr "디스플레이 테마"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:484
msgid "Dark"
msgstr "어두운"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:487
msgid "Light"
msgstr "빛"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:496
msgid "Show all seasons"
msgstr "모든 절 기를 표시"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:502
#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:680
msgid "on the show summary page"
msgstr "보기 요약 페이지"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:510
msgid "Sort with \"The\", \"A\", \"An\""
msgstr "종류 \"는\", \"A\"와 \"한\""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:516
msgid "include articles (\"The\", \"A\", \"An\") when sorting show lists"
msgstr "포함 됩니다 (\"\", \"A\", \"는\") 때 기사 목록 보기 정렬"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:524
msgid "Filter form-row"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:530
msgid "Add a filter form-row to the show display on the home page"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:537
msgid "Missed episodes range"
msgstr "누락된 에피소드 범위"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:549
msgid "# of days"
msgstr "일의 #"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:558
msgid "Display fuzzy dates"
msgstr "퍼지 날짜 표시"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:565
msgid "move absolute dates into tooltips and display e.g. \"Last Thu\", \"On Tue\""
msgstr "도구 설명에 절대 날짜를 이동 하 고 예: \"지난 목요일\", \"화\"에 표시"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:572
msgid "Trim zero padding"
msgstr "제로 패딩 트리밍"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:578
msgid "remove the leading number \"0\" shown on hour of day, and date of month"
msgstr "최고의 숫자 \"0\", 하루 중 시간에 달의 날짜 표시 제거"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:585
msgid "Date style"
msgstr "날짜 스타일"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:598
msgid "Use System Default"
msgstr "시스템 기본값 사용"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:610
msgid "Time style"
msgstr "시간 스타일"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:631
msgid "Timezone"
msgstr "표준 시간대"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:636
msgid "Local"
msgstr "지역"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:640
#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:33
#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:286
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:643
msgid "display dates and times in either your timezone or the shows network timezone"
msgstr "귀하의 시간대 또는 쇼 네트워크 시간대에 날짜와 시간을 표시"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:645
#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1149
#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1192
#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1233
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:894
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:936
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1012
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2751
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2839
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:42
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:101
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:267
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:302
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:348
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:459
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:672
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1365
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1380
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1394
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:978
#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:57
#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:129
#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:173
msgid "NOTE:"
msgstr "참고:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:645
msgid "Use local timezone to start searching for episodes minutes after show ends (depends on your dailysearch frequency)"
msgstr "사용 하 여 현지 시간대 분 쇼가 끝난 후 에피소드에 대 한 검색을 시작 하 (에 따라 달라 집니다 dailysearch 주파수)"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:653
msgid "Download url"
msgstr "다운로드 url"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:672
msgid "Show fanart in the background"
msgstr "백그라운드에서 표시 fanart"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:687
msgid "Fanart transparency"
msgstr "Fanart 투명도"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:716
msgid "Web Interface"
msgstr "웹 인터페이스"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:718
msgid "It is recommended that you enable a username and password to secure SiCKRAGE from being tampered with remotely."
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:719
msgid "These options require a manual restart to take effect."
msgstr "이 옵션 적용 하려면 수동으로 다시가 필요 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:726
msgid "Enable UPnP"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:732
msgid "automatically sets up port-forwarding from external IP to SiCKRAGE"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:740
msgid "HTTP public port"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:761
msgid "used by UPnP to setup a remote port forwarding to remotely access SiCKRAGE over a public external IP address"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:771
msgid "HTTP private port"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:784
msgid "8081"
msgstr "8081"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:793
msgid "used to access SiCKRAGE over a private internal IP address"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:802
msgid "HTTP logs"
msgstr "HTTP 로그"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:808
msgid "enable logs from the internal Tornado web server"
msgstr "내부 토네이도 웹 서버에서 로그를 사용 하도록 설정"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:815
msgid "Application API key"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:832
msgid "Generate"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:842
msgid "used to give 3rd party programs limited access to SiCKRAGE you can try all the features of the API"
msgstr "3 제공 하는 데 사용 자 프로그램 제한 된 액세스 SiCKRAGE에 API의 모든 기능을 시도할 수 있습니다"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:843
msgid "here"
msgstr "여기"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:852
msgid "Listen on IPv6"
msgstr "I p v 6에서 수신 대기"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:858
msgid "attempt binding to any available IPv6 address"
msgstr "사용 가능한 모든 IPv6 주소를 바인딩 시도"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:865
msgid "Enable HTTPS"
msgstr "HTTPS를 사용 하도록 설정"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:871
msgid "enable access to the web interface using a HTTPS address"
msgstr "HTTPS 주소를 사용 하 여 웹 인터페이스에 액세스할 수 있도록"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:880
msgid "HTTPS certificate"
msgstr "HTTPS 인증서"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:894
msgid "file name or path to HTTPS certificate"
msgstr "파일 이름 또는 경로 HTTPS 인증서를"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:904
msgid "HTTPS key"
msgstr "HTTPS 키"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:916
msgid "file name or path to HTTPS key"
msgstr "파일 이름 또는 경로 HTTPS 키를"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:926
msgid "Reverse proxy headers"
msgstr "역방향 프록시 헤더"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:932
msgid "accept the following reverse proxy headers (advanced) - (X-Forwarded-For, X-Forwarded-Host, and X-Forwarded-Proto)"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:939
msgid "Notify on login"
msgstr "로그인 알림"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:945
msgid "send a message to all enabled notifiers when someone logs into SiCKRAGE from a public IP address"
msgstr "공용 IP 주소에서 SiCKRAGE로 때 모든 활성화 된 통지 인에 게 메시지를 보내기"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:968
msgid "CPU throttling"
msgstr "Cpu"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:989
msgid "Anonymous redirect"
msgstr "익명 리디렉션"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1009
msgid "Enable debug"
msgstr "디버그를 사용 하도록 설정"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1015
msgid "Enable debug logs"
msgstr "디버그 로그를 사용 하도록 설정"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1022
msgid "Verify SSL Certs"
msgstr "SSL 인증서 확인"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1028
msgid "Verify SSL Certificates (Disable this for broken SSL installs (Like QNAP)"
msgstr "SSL 인증서 (QNAP) 처럼 깨진 ssl이 설치 하는 (사용 안 함 확인"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1037
msgid "No Restart"
msgstr "아니 다시 시작"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1044
msgid "Shutdown SiCKRAGE on restarts (external service must restart SiCKRAGE on its own)."
msgstr "(외부 서비스 다시 시작 해야 합니다 SiCKRAGE 자체에) 다시 시작에서 종료 SiCKRAGE."

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1054
msgid "Encrypt settings"
msgstr "암호화 설정"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1060
msgid "in the"
msgstr "안에"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1060
msgid "file."
msgstr "파일입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1068
msgid "Unprotected calendar"
msgstr "보호 되지 않은 캘린더"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1074
msgid "allow subscribing to the calendar without user and password. Some services like Google Calendar only work this way"
msgstr "사용자 및 암호 없이 달력에 가입 하실 수 있습니다. Google 캘린더와 같은 일부 서비스에만이 방법을 작동합니다"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1081
msgid "Google Calendar Icons"
msgstr "Google 캘린더 아이콘"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1087
msgid "show an icon next to exported calendar events in Google Calendar."
msgstr "Google 캘린더에서 내보낸된 캘린더 이벤트 옆에 아이콘을 표시."

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1096
msgid "Link Google Account"
msgstr "Google 계정에 연결"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1099
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1101
msgid "link your google account to SiCKRAGE for advanced feature usage such as settings/database storage"
msgstr "SiCKRAGE 설정/데이터베이스 저장소와 같은 고급 기능 사용에 대 한 귀하의 google 계정 연결"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1109
msgid "Proxy host"
msgstr "프록시 호스트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1128
msgid "Use proxy for indexers"
msgstr "인덱서에 대 한 프록시를 사용 하 여"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1134
msgid "use proxy host for connecting to indexers (TheTVDB)"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1141
msgid "Skip Remove Detection"
msgstr "건너뛰기 제거 감지"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1147
msgid "Skip detection of removed files. If disable it will set default deleted status"
msgstr "제거 된 파일의 검색을 건너뜁니다. 그것은 기본 설정 사용 안 함 상태를 삭제 하는 경우"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1149
msgid "This may mean SiCKRAGE misses renames as well"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1156
msgid "Default deleted episode status"
msgstr "기본 삭제 에피소드 상태"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1190
msgid "Define the status to be set for media file that has been deleted."
msgstr "삭제 된 미디어 파일에 대 한 설정 상태를 정의 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1192
msgid "Archived option will keep previous downloaded quality"
msgstr "보관된 옵션 이전 다운로드 품질 유지"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1194
msgid "Example: Downloaded (1080p WEB-DL) ==> Archived (1080p WEB-DL)"
msgstr "예: 보관된 (1080p 웹-DL) ==> (1080p 웹-DL) 다운로드"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1203
msgid "Allowed video file extensions"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1214
msgid "ex: avi,mp4,mkv"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1223
msgid "Strip special filesystem bits from files"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1230
msgid "Strips special filesystem bits from files, if disabled will leave special bits intact."
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1233
msgid "This will strip inherited permissions"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1251
msgid "PIP Settings"
msgstr "픽처 인 픽처 설정"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1256
msgid "PIP executable path"
msgstr "핍 실행 파일 경로"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1269
msgid "ex: /path/to/pip"
msgstr "예: /path/to/pip"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1275
#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1379
msgid "Verify Path"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1286
#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1390
msgid "Click vefify path to test."
msgstr "Vefify 경로 테스트를 클릭 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1314
msgid "GIT Settings"
msgstr "GIT 설정"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1319
msgid "Git Branches"
msgstr "자식 분기"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1331
msgid "GIT Branch Version"
msgstr "GIT 브랜치 버전"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1351
msgid "select branch to use (restart required)"
msgstr "(다시 시작 필요)를 사용 하 여 지점 선택"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1351
msgid "Error: No branches found."
msgstr "오류: 없음 지점을 발견입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1360
msgid "GIT executable path"
msgstr "자식 실행 파일 경로"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1373
msgid "ex: /path/to/git"
msgstr "예: /path/to/git"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1399
msgid "Git reset"
msgstr "Git 리셋"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1405
msgid "removes untracked files and performs a hard reset on git branch automatically to help resolve update issues"
msgstr "추적된 파일을 제거 하 고 자동으로 업데이트 문제 해결에 도움을 git에 하드 리셋을 수행합니다"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1413
msgid "Git auto-issues submit"
msgstr "Git 자동 문제 제출"

#: sickrage/core/webserver/views/config/general.mako:1420
msgid "automatically submit bug/issue reports to our issue tracker when errors are logged"
msgstr "자동으로 오류가 기록 됩니다 때 우리의 문제 추적기에 버그/문제 보고서를 제출"

#: sickrage/core/webserver/views/config/index.mako:25
msgid "SR Sub ID:"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/index.mako:34
msgid "SR Version:"
msgstr "SR 버전:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/index.mako:43
msgid "SR Install Type:"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/index.mako:53
msgid "SR GIT Commit:"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/index.mako:64
msgid "SR Username:"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/index.mako:74
msgid "SR Locale:"
msgstr "SR 로캘:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/index.mako:81
msgid "SR Config File:"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/index.mako:90
msgid "SR Cache Dir:"
msgstr "SR 캐시 디렉토리:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/index.mako:99
msgid "SR Log File:"
msgstr "SR 로그 파일:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/index.mako:108
msgid "SR Arguments:"
msgstr "SR 인수:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/index.mako:118
msgid "SR Web Root:"
msgstr "SR 웹 루트:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/index.mako:128
msgid "Tornado Version:"
msgstr "토네이도 버전:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/index.mako:137
msgid "Python Version:"
msgstr "파이썬 버전:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/index.mako:146
msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지"

#: sickrage/core/webserver/views/config/index.mako:157
msgid "WiKi"
msgstr "위 키"

#: sickrage/core/webserver/views/config/index.mako:167
msgid "Forums"
msgstr "포럼"

#: sickrage/core/webserver/views/config/index.mako:178
msgid "Source"
msgstr "소스"

#: sickrage/core/webserver/views/config/index.mako:189
msgid "IRChat"
msgstr "IRChat"

#: sickrage/core/webserver/views/config/index.mako:193
msgid "on"
msgstr "에"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:14
msgid "Home Theater"
msgstr "홈 시어터"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:15
msgid "NAS"
msgstr "NAS"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:16
msgid "Devices"
msgstr "장치"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:17
msgid "Social"
msgstr "사회"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:27
msgid "KODI"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:31
msgid "A free and open source cross-platform media center and home entertainment system software with a 10-foot user interface designed for the living-room TV."
msgstr "한 무료 및 오픈 소스 크로스-플랫폼 미디어 센터 및 홈 엔터테인먼트 시스템 소프트웨어 거실 TV에 대 한 10 피트 사용자 인터페이스."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:37
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:231
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:378
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:513
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:635
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:743
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:886
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:928
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1004
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1102
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1224
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1367
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1453
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1682
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1787
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1923
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2030
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2163
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2284
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2423
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2560
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2744
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2905
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3180
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3422
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3526
msgid "Enable"
msgstr "활성화"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:43
msgid "send KODI commands?"
msgstr "KODI 명령을 보낼?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:51
msgid "Always on"
msgstr "항상"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:57
msgid "log errors when unreachable?"
msgstr "연결할 수 없는 경우 오류를 기록?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:63
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:392
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:559
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:943
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1116
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1238
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1381
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1467
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1696
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1801
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1937
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2044
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2177
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2298
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2437
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2574
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2760
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3194
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3436
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3540
msgid "Notify on snatch"
msgstr "날치기에 통보"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:69
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:398
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:565
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:949
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1122
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1244
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1387
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1473
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1702
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1807
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1943
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2050
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2766
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3200
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3442
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3546
msgid "send a notification when a download starts?"
msgstr "다운로드가 시작 될 때 알림을 보냅니다?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:75
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:404
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:572
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:955
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1128
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1250
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1393
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1479
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1708
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1813
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1949
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2056
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2189
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2310
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2449
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2586
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2772
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3206
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3448
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3553
msgid "Notify on download"
msgstr "다운로드 알림"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:81
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:410
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:578
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:961
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1134
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1256
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1399
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1485
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1714
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1819
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1955
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2062
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2778
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3212
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3454
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3559
msgid "send a notification when a download finishes?"
msgstr "다운로드가 완료 되 면 알림을 보냅니다?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:87
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:416
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:585
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:967
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1140
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1262
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1405
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1491
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1720
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1825
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1961
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2068
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2201
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2322
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2461
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2598
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2784
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3218
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3460
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3566
msgid "Notify on subtitle download"
msgstr "자막 다운로드 알림"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:93
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:422
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:591
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:973
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1146
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1268
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1411
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1497
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1726
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1831
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1967
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2074
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2790
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3224
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3466
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3572
msgid "send a notification when subtitles are downloaded?"
msgstr "자막 다운로드 알림을 보냅니다?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:99
msgid "Update library"
msgstr "업데이트 도서관"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:105
msgid "update KODI library when a download finishes?"
msgstr "다운로드가 완료 되 면 코디 라이브러리를 업데이트?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:111
msgid "Full library update"
msgstr "전체 라이브러리 업데이트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:117
msgid "perform a full library update if update per-show fails?"
msgstr "쇼 당 업데이트 실패 하는 경우 전체 라이브러리 업데이트를 수행?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:123
msgid "Only update first host"
msgstr "첫 번째 호스트 업데이트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:129
msgid "only send library updates to the first active host?"
msgstr "첫 번째 활성 호스트에 보낼 라이브러리 업데이트?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:135
msgid "KODI IP:Port"
msgstr "KODI ip: port"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:146
msgid "ex. 192.168.1.100:8080, 192.168.1.101:8080"
msgstr "예: 192.168.1.100:8080, 192.168.1.101:8080"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:154
msgid "KODI username"
msgstr "KODI 사용자 이름"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:166
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:185
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:287
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:303
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:454
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:470
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1178
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:412
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:430
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:905
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:922
msgid "blank = no authentication"
msgstr "빈 = 인증 없음"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:173
msgid "KODI password"
msgstr "KODI 암호"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:194
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:345
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:479
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:600
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:709
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:851
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1330
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1419
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1647
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1750
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1887
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1992
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2127
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2249
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2388
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2525
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2710
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2868
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3145
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3387
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3491
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3665
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:727
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:1033
msgid "Click below to test"
msgstr "아래 테스트를 클릭합니다"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:202
msgid "Test KODI"
msgstr "테스트 코디"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:218
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:219
msgid "Plex Media Server"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:223
msgid "Experience your media on a visually stunning, easy to use interface on your computer connected to your TV"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:224
msgid "For sending notifications to Plex Home Theater (PHT) clients, use the KODI notifier with port"
msgstr "포트와 코디 알리미 사용 플렉스 홈 시어터 (PHT) 클라이언트에 알림을 보내는,"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:237
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:384
msgid "send Plex commands?"
msgstr "플렉스 명령을 보낼?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:245
msgid "Plex Media Server Auth Token"
msgstr "플렉스 미디어 서버 인증 토큰"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:266
msgid "Auth Token used by Plex"
msgstr "플렉스 사용 하는 인증 토큰"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:270
msgid "Finding your account token"
msgstr "계정 토큰을 찾기"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:278
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:445
msgid "Server Username"
msgstr "서버 사용자 이름"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:294
msgid "Server/client password"
msgstr "서버/클라이언트 암호"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:311
msgid "Update server library"
msgstr "업데이트 서버 라이브러리"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:317
msgid "update Plex Media Server library after download finishes"
msgstr "다운로드 완료 후 플렉스 미디어 서버 라이브러리 업데이트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:324
msgid "Plex Media Server IP:Port"
msgstr "플렉스 미디어 서버 ip: port"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:333
msgid "ex. 192.168.1.1:32400, 192.168.1.2:32400"
msgstr "예: 192.168.1.1:32400, 192.168.1.2:32400"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:353
msgid "Test Plex Server"
msgstr "플렉스 서버 테스트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:371
msgid "Plex Media Client"
msgstr "플렉스 미디어 클라이언트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:428
msgid "Plex Client IP:Port"
msgstr "플렉스 클라이언트 ip: port"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:437
msgid "ex. 192.168.1.100:3000, 192.168.1.101:3000"
msgstr "예: 192.168.1.100:3000, 192.168.1.101:3000"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:461
msgid "Client Password"
msgstr "클라이언트 암호"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:486
msgid "Test Plex Client"
msgstr "플렉스 클라이언트 테스트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:503
msgid "Emby"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:507
msgid "A home media server built using other popular open source technologies."
msgstr "다른 인기 있는 오픈 소스 기술을 사용 하 여 구축 하는 홈 미디어 서버."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:519
msgid "send update commands to Emby?"
msgstr "Emby에 업데이트 명령을 보내기?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:526
msgid "Emby IP:Port"
msgstr "Emby ip: port"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:535
msgid "ex. 192.168.1.100:8096"
msgstr "예: 192.168.1.100:8096"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:542
msgid "Emby API Key"
msgstr "Emby API 키"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:608
msgid "Test Emby"
msgstr "테스트 Emby"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:625
msgid "NMJ"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:629
msgid "The Networked Media Jukebox, or NMJ, is the official media jukebox interface made available for the Popcorn Hour 200-series."
msgstr "네트워크 미디어 쥬크박스, 또는 NMJ, 팝콘 시간 200-시리즈 가능 공식 미디어 주크박스 인터페이스입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:641
msgid "send update commands to NMJ?"
msgstr "NMJ에 업데이트 명령을 보내기?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:649
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:758
msgid "Popcorn IP address"
msgstr "팝콘 IP 주소"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:658
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:767
msgid "ex. 192.168.1.100"
msgstr "예: 192.168.1.100"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:661
msgid "Get Settings"
msgstr "설정 가져오기"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:669
msgid "NMJ database"
msgstr "NMJ 데이터베이스"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:681
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:700
msgid "automatically filled via Get Settings"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:688
msgid "NMJ mount url"
msgstr "NMJ 마운트 url"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:717
msgid "Test NMJ"
msgstr "테스트 NMJ"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:733
msgid "NMJv2"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:737
msgid "The Networked Media Jukebox, or NMJv2, is the official media jukebox interface made available for the Popcorn Hour 300 & 400-series."
msgstr "네트워크 미디어 쥬크박스, 또는 NMJv2, 수 팝콘 시간 300 및 400 시리즈를 만든 공식 미디어 주크박스 인터페이스입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:749
msgid "send update commands to NMJv2?"
msgstr "NMJv2에 업데이트 명령을 보내기?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:774
msgid "Database location"
msgstr "데이터베이스 위치"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:782
msgid "PCH Local Media"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:791
msgid "PCH Network Media"
msgstr "PCH 네트워크 미디어"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:799
msgid "Database instance"
msgstr "데이터베이스 인스턴스"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:819
msgid "adjust this value if the wrong database is selected."
msgstr "잘못 된 데이터베이스 선택한 경우이 값을 조정 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:825
msgid "NMJv2 database"
msgstr "NMJv2 데이터베이스"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:837
msgid "automatically filled via the Find Database"
msgstr "찾을 데이터베이스를 통해 자동으로 가득"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:841
msgid "Find Database"
msgstr "데이터베이스 찾기"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:858
msgid "Test NMJv2"
msgstr "테스트 NMJv2"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:874
msgid "Synology"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:878
msgid "The Synology DiskStation NAS."
msgstr "Synology DiskStation NAS"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:879
msgid "Synology Indexer is the daemon running on the Synology NAS to build its media database."
msgstr "Synology 인덱서는 그것의 미디어 데이터베이스를 만들려고 Synology NAS에서 실행 되는 데몬입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:892
msgid "send Synology notifications?"
msgstr "Synology 알림을 보냅니다?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:894
msgid "requires SickRage to be running on your Synology NAS."
msgstr "SickRage를 Synology NAS에 실행 되는 것이 필요 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:917
msgid "Synology Notifier"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:921
msgid "Synology Notifier is the notification system of Synology DSM"
msgstr "Synology 알리미는 Synology DSM의 알림 시스템"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:934
msgid "send notifications to the Synology Notifier?"
msgstr "Synology 알리미에 알림을 보내기?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:936
msgid "requires SickRage to be running on your Synology DSM."
msgstr "SickRage를 Synology DSM에서 실행 되는 것이 필요 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:994
msgid "pyTivo"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:998
msgid "pyTivo is both an HMO and GoBack server. This notifier will load the completed downloads to your Tivo."
msgstr "pyTivo는 HMO와 GoBack 서버입니다. 이 알리미 당신의 Tivo로 완성 된 다운로드 로드 됩니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1010
msgid "send notifications to pyTivo?"
msgstr "pyTivo에 알림을 보내기?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1012
msgid "requires the downloaded files to be accessible by pyTivo."
msgstr "다운로드 한 파일을을 pyTivo에 의해 액세스할 수 필요 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1022
msgid "pyTivo IP:Port"
msgstr "pyTivo ip: port"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1032
msgid "ex. 192.168.1.1:9032"
msgstr "예: 192.168.1.1:9032"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1039
msgid "pyTivo share name"
msgstr "pyTivo 공유 이름"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1052
msgid "value used in pyTivo Web Configuration to name the share."
msgstr "공유 이름에 pyTivo 웹 구성에에서 사용 된 값입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1058
msgid "Tivo name"
msgstr "티 보 이름"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1071
msgid "(Messages and Settings > Account and System Information > System Information > DVR name)"
msgstr "(메시지 및 설정 > 계정과 시스템 정보 > 시스템 정보 > DVR 이름)"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1092
msgid "Growl"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1096
msgid "A cross-platform unobtrusive global notification system."
msgstr "크로스-플랫폼 겸손 한 글로벌 알림 시스템입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1108
msgid "send Growl notifications?"
msgstr "으 르 렁 알림을 보낼?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1152
msgid "Growl IP:Port"
msgstr "으 르 렁 ip: port"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1161
msgid "ex. 192.168.1.100:23053"
msgstr "예: 192.168.1.100:23053"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1168
msgid "Growl password"
msgstr "으 르 렁 암호"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1187
msgid "Click below to register and test Growl, this is required for Growl notifications to work."
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1195
msgid "Register Growl"
msgstr "으 르 렁 등록"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1214
msgid "Prowl"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1218
msgid "A Growl client for iOS."
msgstr "IOS 용으 르 렁 클라이언트입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1230
msgid "send Prowl notifications?"
msgstr "배회 알림을 보냅니다?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1274
msgid "Prowl API key"
msgstr "배회 API 키"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1286
msgid "get your key at:"
msgstr "에 열쇠를 얻을:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1294
msgid "Prowl priority"
msgstr "배회 우선 순위"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1322
msgid "priority of Prowl messages from SiCKRAGE."
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1338
msgid "Test Prowl"
msgstr "테스트 배회"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1356
msgid "Libnotify"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1360
msgid "The standard desktop notification API for Linux/*nix systems. This notifier will only function if the pynotify module is installed"
msgstr "리눅스에 대 한 표준 데스크톱 알림 API / * nix 시스템. Pynotify 모듈을 설치 하는 경우이 알리미 에서만 작동"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1373
msgid "send Libnotify notifications?"
msgstr "Libnotify 알림을 보냅니다?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1426
msgid "Test Libnotify"
msgstr "테스트 Libnotify"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1443
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1568
msgid "Pushover"
msgstr "넘어가"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1447
msgid "Pushover makes it easy to send real-time notifications to your Android and iOS devices."
msgstr "넘어가는 쉽게 안 드 로이드와 iOS 기기에 실시간 알림을 보낼 수 있습니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1459
msgid "send Pushover notifications?"
msgstr "넘어가는 알림을 보냅니다?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1504
msgid "Pushover key"
msgstr "넘어가는 키"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1514
msgid "user key of your Pushover account"
msgstr "넘어가는 계정의 사용자 키"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1521
msgid "Pushover API key"
msgstr "넘어가는 API 키"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1536
msgid "Click here"
msgstr "여기를 클릭 하십시오"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1536
msgid "to create a Pushover API key"
msgstr "넘어가는 API 키를 만들려면"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1542
msgid "Pushover devices"
msgstr "넘어가는 장치"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1551
msgid "ex. device1,device2"
msgstr "예: device1, device2"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1559
msgid "Pushover notification sound"
msgstr "넘어가는 알림 소리"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1571
msgid "Bike"
msgstr "자전거"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1574
msgid "Bugle"
msgstr "나 팔"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1577
msgid "Cash Register"
msgstr "금전 등록기"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1580
msgid "Classical"
msgstr "클래식"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1583
msgid "Cosmic"
msgstr "우주"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1586
msgid "Falling"
msgstr "떨어지는"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1589
msgid "Gamelan"
msgstr "가 믈 란"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1592
msgid "Incoming"
msgstr "들어오"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1595
msgid "Intermission"
msgstr "휴식 시간"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1598
msgid "Magic"
msgstr "매직"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1601
msgid "Mechanical"
msgstr "기계"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1604
msgid "Piano Bar"
msgstr "피아노 바"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1607
msgid "Siren"
msgstr "사이렌"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1610
msgid "Space Alarm"
msgstr "공간 알람"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1613
msgid "Tug Boat"
msgstr "예인선 보트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1616
msgid "Alien Alarm (long)"
msgstr "외계인 알람 (롱)"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1619
msgid "Climb (long)"
msgstr "등반 (롱)"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1622
msgid "Persistent (long)"
msgstr "영구 (롱)"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1625
msgid "Pushover Echo (long)"
msgstr "넘어가는 에코 (긴)"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1628
msgid "Up Down (long)"
msgstr "최대 다운 (긴)"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1631
msgid "None (silent)"
msgstr "없음 (침묵)"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1634
msgid "Device specific"
msgstr "특정 장치"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1639
msgid "Choose notification sound to use"
msgstr "사용 하 여 알림 소리 선택"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1654
msgid "Test Pushover"
msgstr "테스트 넘어가"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1672
msgid "Boxcar2"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1676
msgid "Read your messages where and when you want them!"
msgstr "메시지를 읽거나 원하는 시기와 장소!"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1688
msgid "send Boxcar2 notifications?"
msgstr "Boxcar2 알림을 보냅니다?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1732
msgid "Boxcar2 access token"
msgstr "Boxcar2 액세스 토큰"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1741
msgid "access token for your Boxcar2 account"
msgstr "Boxcar2 계정에 대 한 액세스 토큰"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1758
msgid "Test Boxcar2"
msgstr "테스트 Boxcar2"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1777
msgid "Notify My Android"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1781
msgid "Notify My Android is a Prowl-like Android App and API that offers an easy way to send notifications from your application directly to your Android device."
msgstr "내 안 드 로이드는 안 드 로이드 장치에 직접 응용 프로그램에서 알림을 보낼 수 있는 쉬운 방법을 제공 하는 API와 배회와 같은 안 드 로이드 애플 리 케이 션에 게 알립니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1793
msgid "send NMA notifications?"
msgstr "NMA 알림을 보냅니다?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1837
msgid "NMA API key"
msgstr "NMA API 키"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1846
msgid "ex. key1,key2 (max 5)"
msgstr "예: k e y 1, k e y 2 (최대 5)"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1853
msgid "NMA priority"
msgstr "NMA 우선 순위"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1862
msgid "Very Low"
msgstr "매우 낮은"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1865
msgid "Moderate"
msgstr "보통"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1868
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:708
msgid "Normal"
msgstr "정상"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1871
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:711
msgid "High"
msgstr "높은"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1874
msgid "Emergency"
msgstr "비상"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1879
msgid "priority of NMA messages from SiCKRAGE."
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1895
msgid "Test NMA"
msgstr "NMA 테스트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1913
msgid "Pushalot"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1917
msgid "Pushalot is a platform for receiving custom push notifications to connected devices running Windows Phone or Windows 8."
msgstr "Pushalot는 Windows Phone 또는 Windows 8을 실행 하는 연결 된 장치에 사용자 지정 푸시 알림을 받기 위한 플랫폼입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1929
msgid "send Pushalot notifications?"
msgstr "Pushalot 알림을 보냅니다?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1973
msgid "Pushalot authorization token"
msgstr "Pushalot 권한 부여 토큰"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:1983
msgid "authorization token of your Pushalot account."
msgstr "Pushalot 계정 권한 부여 토큰입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2000
msgid "Test Pushalot"
msgstr "테스트 Pushalot"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2020
msgid "Pushbullet"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2024
msgid "Pushbullet is a platform for receiving custom push notifications to connected devices running Android and desktop Chrome browsers."
msgstr "Pushbullet는 안 드 로이드와 데스크톱 크롬 브라우저를 실행 하는 연결 된 장치에 사용자 지정 푸시 알림을 받기 위한 플랫폼입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2036
msgid "send Pushbullet notifications?"
msgstr "Pushbullet 알림을 보냅니다?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2080
msgid "Pushbullet API key"
msgstr "Pushbullet API 키"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2090
msgid "API key of your Pushbullet account"
msgstr "Pushbullet 계정 API 키"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2097
msgid "Pushbullet devices"
msgstr "Pushbullet 장치"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2112
msgid "Update device list"
msgstr "업데이트 장치 목록"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2117
msgid "select device you wish to push to."
msgstr "추진 하려는 장치를 선택 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2135
msgid "Test Pushbullet"
msgstr "테스트 Pushbullet"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2153
msgid "Free Mobile"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2157
msgid "Free Mobile is a famous French cellular network provider.<br> It provides to their customer a free SMS API."
msgstr "무료 모바일은 유명한 프랑스 셀룰러 네트워크 provider.<br> 그들의 고객에 게 무료 SMS API를 제공 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2169
msgid "send SMS notifications?"
msgstr "SMS 알림을 보낼?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2183
msgid "send a SMS when a download starts?"
msgstr "다운로드를 시작할 때 SMS를 보내?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2195
msgid "send a SMS when a download finishes?"
msgstr "다운로드 완료 되 면 SMS를 보내?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2207
msgid "send a SMS when subtitles are downloaded?"
msgstr "자막 다운로드 SMS를 보내?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2213
msgid "Free Mobile customer ID"
msgstr "무료 모바일 고객 ID"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2223
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2346
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2485
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2623
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2668
msgid "ex. 12345678"
msgstr "예: 12345678"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2230
msgid "Free Mobile API Key"
msgstr "무료 모바일 API 키"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2240
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2373
msgid "enter yourt API key"
msgstr "yourt API 키를 입력"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2257
msgid "Test SMS"
msgstr "테스트 문자"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2274
msgid "Telegram"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2278
msgid "Telegram is a cloud-based instant messaging service"
msgstr "전보는 클라우드 기반 인스턴트 메시징 서비스"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2290
msgid "send Telegram notifications?"
msgstr "전보 알림을 보냅니다?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2304
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2443
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2580
msgid "send a message when a download starts?"
msgstr "다운로드가 시작 될 때 메시지를 보낼?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2316
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2455
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2592
msgid "send a message when a download finishes?"
msgstr "다운로드가 완료 되 면 메시지를 보낼?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2328
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2467
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2604
msgid "send a message when subtitles are downloaded?"
msgstr "자막 다운로드 하는 경우 메시지를 보낼?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2334
msgid "User/Group ID"
msgstr "사용자/그룹 ID"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2350
msgid "contact @myidbot on Telegram to get an ID"
msgstr "ID를 얻으려면 전보에 연락처 @myidbot"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2351
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:69
msgid "NOTE"
msgstr "참고"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2352
msgid "Don't forget to talk with your bot at least one time if you get a 403 error."
msgstr "403 오류가 발생 하는 경우 귀하의 보트와 적어도 한 번 얘기를 잊지 마세요."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2361
msgid "Bot API Key"
msgstr "로봇 API 키"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2377
msgid "contact @BotFather on Telegram to set up one"
msgstr "하나를 설정 하는 전보에 @BotFather 문의"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2396
msgid "Test Telegram"
msgstr "테스트 전보"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2413
msgid "Join"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2417
msgid "Join all of your devices together"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2429
msgid "send Join notifications?"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2473
msgid "Device ID"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2489
msgid "per device specific id"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2498
msgid "API Key"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2510
msgid "enter your API key"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2514
msgid "click here"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2514
msgid " to create a Join API key"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2533
msgid "Test Join"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2550
msgid "Twilio"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2554
msgid "Twilio is a webservice API that allows you to communicate directly with a mobile number. This notifier will send a text directly to your mobile device."
msgstr "Twilio webservice 휴대폰 번호와 직접 통신할 수 있도록 하는 API입니다. 이 알리미는 귀하의 모바일 장치에 직접 텍스트를 보낼 것 이다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2566
msgid "text your mobile device?"
msgstr "텍스트를 모바일 장치?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2611
msgid "Twilio Account SID"
msgstr "Twilio 계정 SID"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2627
msgid "account SID of your Twilio account."
msgstr "계정 Twilio 계정의 SID입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2636
msgid "Twilio Auth Token"
msgstr "Twilio 인증 토큰"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2646
msgid "enter your auth token"
msgstr "인증 토큰을 입력"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2654
msgid "Twilio Phone SID"
msgstr "Twilio 전화 SID"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2672
msgid "phone SID that you would like to send the sms from."
msgstr "휴대 전화에서 sms를 전송 하려면 SID."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2681
msgid "Your phone number"
msgstr "귀하의 전화 번호"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2695
msgid "ex. +1-###-###-####"
msgstr "예: + 1-# # #-# # #-# # #"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2699
msgid "phone number that will receive the sms."
msgstr "전화 번호는 sms를 받을 것입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2718
msgid "Test Twilio"
msgstr "테스트 Twilio"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2734
msgid "Twitter"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2738
msgid "A social networking and microblogging service, enabling its users to send and read other users messages called tweets."
msgstr "소셜 네트워킹 및 microblogging 서비스, 사용자가 전송 하 고 다른 사용자가 메시지를 읽을 수 있도록 짹짹 라고 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2750
msgid "post tweets on Twitter?"
msgstr "트위터에 짹짹을 게시?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2751
msgid "you may want to use a secondary account."
msgstr "보조 계정을 사용 하 고 좋습니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2796
msgid "Send direct message"
msgstr "직접 메시지 보내기"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2802
msgid "send a notification via Direct Message, not via status update"
msgstr "상태 업데이트를 통해 아니라, 직접적인 메시지를 통해 알림을 보냅니다"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2808
msgid "Send DM to"
msgstr "DM을 보낼"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2818
msgid "Twitter account to send messages to"
msgstr "트위터에 메시지를 보낼 계정"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2825
msgid "Step One"
msgstr "1 단계"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2830
msgid "Request Authorization"
msgstr "요청 인증"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2837
msgid "Click the \"Request Authorization\" button."
msgstr "\"승인 요청\" 버튼을 클릭 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2838
msgid "This will open a new page containing an auth key."
msgstr "이 인증 키가 포함 된 새 페이지가 열립니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2839
msgid "if nothing happens check your popup blocker."
msgstr "아무 일도 발생 하는 경우 팝업 차단기를 확인 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2847
msgid "Step Two"
msgstr "2 단계"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2856
msgid "Enter the key Twitter gave you"
msgstr "트위터 당신에 게 준 키 입력"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2876
msgid "Test Twitter"
msgstr "트위터 테스트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2895
msgid "Trakt"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2899
msgid "Trakt helps keep a record of what TV shows and movies you are watching. Based on your favorites, trakt recommends additional shows and movies you'll enjoy!"
msgstr "Trakt TV 쇼의 기록 유지와 영화를 보고 있다. 귀하의 즐겨찾기를 바탕으로, trakt 권장 추가 쇼 및 영화를 즐길 수!"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2911
msgid "send Trakt.tv notifications?"
msgstr "Trakt.tv 알림을 보냅니다?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2919
msgid "Trakt username"
msgstr "Trakt 사용자 이름"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2929
msgid "username"
msgstr "사용자 이름"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2938
msgid "Trakt PIN"
msgstr "Trakt 핀"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2946
msgid "authorization PIN code"
msgstr "핀 코드 인증"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2950
msgid "Authorize"
msgstr "권한을 부여합니다"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2956
msgid "Authorize SiCKRAGE"
msgstr "SiCKRAGE 권한을 부여합니다"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2960
msgid "API Timeout"
msgstr "API 제한 시간"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2979
msgid "Seconds to wait for Trakt API to respond. (Use 0 to wait forever)"
msgstr "초 Trakt API 응답을 기다려야입니다. (영원히 기다려야 0 사용)"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:2985
msgid "Default indexer"
msgstr "기본 인덱서"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3005
msgid "Sync libraries"
msgstr "동기화 라이브러리"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3011
msgid "sync your SickRage show library with your trakt show library."
msgstr "SickRage 쇼 라이브러리 trakt 쇼 라이브러리와 동기화 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3018
msgid "Remove Episodes From Collection"
msgstr "컬렉션에서 제거 하는 에피소드"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3024
msgid "Remove an episode from your Trakt collection if it is not in your SickRage library."
msgstr "SickRage 라이브러리에 없는 경우 에피소드 Trakt 컬렉션에서 제거 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3031
msgid "Sync watchlist"
msgstr "동기화 주시"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3037
msgid "sync your SickRage show watchlist with your trakt show watchlist (either Show and Episode)."
msgstr "동기화 trakt 보여 주시 (쇼와 에피소드)와 SickRage 보여 주시."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3039
msgid "Episode will be added on watch list when wanted or snatched and will be removed when downloaded"
msgstr "에피소드 싶 었 어 요 하 고 납치 하 고 또는 다운로드 될 때 제거 될 것 이다 때 감시 목록에 추가 될 것 이다"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3047
msgid "Watchlist add method"
msgstr "주시 문서 추가 방법"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3059
msgid "Skip All"
msgstr "모두"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3062
msgid "Download Pilot Only"
msgstr "파일럿만 다운로드"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3065
msgid "Get whole show"
msgstr "전체 보기를 얻을"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3070
msgid "method in which to download episodes for new show's."
msgstr "새로운 쇼의 에피소드를 다운로드 하는 방법."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3076
msgid "Remove episode"
msgstr "에피소드를 제거"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3082
msgid "remove an episode from your watchlist after it is downloaded."
msgstr "다운로드 한 후에 당신의 watchlist에서 에피소드를 제거 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3088
msgid "Remove series"
msgstr "시리즈를 제거"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3094
msgid "remove the whole series from your watchlist after any download."
msgstr "모든 다운로드 후 당신의 watchlist에서 전체 시리즈를 제거 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3100
msgid "Remove watched show"
msgstr "확인된 표시를 제거"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3106
msgid "remove the show from sickrage if it's ended and completely watched"
msgstr "그것은 종료 하 고 완전히 본 경우 sickrage에서 쇼를 제거"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3112
msgid "Start paused"
msgstr "일시 중지 된 시작"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3118
msgid "show's grabbed from your trakt watchlist start paused."
msgstr "쇼의 당신의 trakt watchlist에서 잡고 시작 일시 중지."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3125
msgid "Trakt blackList name"
msgstr "Trakt 블랙 리스트 이름"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3137
msgid "Name(slug) of list on Trakt for blacklisting show on 'Add from Trakt' page"
msgstr "블랙 리스트 'Trakt에서 추가' 페이지에 보기 위한 Trakt에 목록 Name(slug)"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3153
msgid "Test Trakt"
msgstr "테스트 Trakt"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3170
msgid "Email"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3174
msgid "Allows configuration of email notifications on a per show basis."
msgstr "쇼 당으로 이메일 알림 구성을 수 있습니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3186
msgid "send email notifications?"
msgstr "전자 메일 알림을 전송?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3230
msgid "SMTP host"
msgstr "SMTP 호스트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3239
msgid "SMTP server address"
msgstr "SMTP 서버 주소"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3246
msgid "SMTP port"
msgstr "SMTP 포트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3255
msgid "SMTP server port number"
msgstr "SMTP 서버 포트 번호"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3262
msgid "SMTP from"
msgstr "SMTP"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3271
msgid "sender email address"
msgstr "보낸 사람 이메일 주소"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3278
msgid "Use TLS"
msgstr "TLS 사용 하 여"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3284
msgid "check to use TLS encryption."
msgstr "TLS 암호화를 사용 하 여 확인 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3290
msgid "SMTP user"
msgstr "SMTP 사용자"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3299
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3315
msgid "optional"
msgstr "(선택 사항)"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3306
msgid "SMTP password"
msgstr "SMTP 비밀 번호"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3323
msgid "Global email list"
msgstr "글로벌 이메일 목록"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3335
msgid "all emails here receive notifications for"
msgstr "여기에 모든 이메일에 대 한 알림 수신"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3335
msgid "all"
msgstr "모든"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3335
msgid "shows."
msgstr "보여 줍니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3341
msgid "Show notification list"
msgstr "알림 목록 표시"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3351
msgid "Select a Show"
msgstr "선택 쇼"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3355
msgid "configure per show notifications here."
msgstr "여기 보기 알림 당 구성 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3370
msgid "configure per-show notifications here by entering email addresses, separated by commas, after selecting a show in the drop-down box. Be sure to activate the Save for this show button below after each entry."
msgstr "여기 쇼 당 알림 이메일 주소를 쉼표로 구분 하 여, 드롭 다운 상자에서 표시를 선택한 후 입력 하 여 구성 합니다. 각 항목 아래이 보기 단추에 대 한 저장을 활성화 해야 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3377
msgid "Save for this show"
msgstr "이 쇼에 대 한 저장"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3395
msgid "Test Email"
msgstr "이메일 테스트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3412
msgid "Slack"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3416
msgid "Slack brings all your communication together in one place. It's real-time messaging, archiving and search for modern teams."
msgstr "여유는 한 장소에서 함께 모든 통신을 제공합니다. 그것은 실시간 메시징, 보관 및 현대 팀에 대 한 검색입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3428
msgid "send slack notifications?"
msgstr "느슨하게 알림을 보낼?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3472
msgid "Slack Incoming Webhook"
msgstr "느슨하게 들어오는 Webhook"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3481
msgid "Slack webhook"
msgstr "느슨하게 webhook"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3499
msgid "Test Slack"
msgstr "여유 시간을 테스트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3516
msgid "Discord"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3520
msgid "All-in-one voice and text chat for gamers that's free, secure, and works on both your desktop and phone."
msgstr "모든-에-하나의 음성 및 텍스트 채팅 무료, 보안, 그리고 당신의 데스크톱 및 휴대 전화에서 작동 하는 게이머에 대 한."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3532
msgid "send discord notifications?"
msgstr "불 화 알림을 보냅니다?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3579
msgid "Discord Incoming Webhook"
msgstr "불 들어오는 Webhook"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3590
msgid "Discord webhook"
msgstr "불 화 webhook"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3594
msgid "Create webhook under channel settings."
msgstr "채널 설정에서 webhook을 만듭니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3603
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3614
msgid "Discord Bot Name"
msgstr "불 봇 이름"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3618
msgid "Blank will use webhook default name."
msgstr "빈은 webhook 기본 이름을 사용 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3626
#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3637
msgid "Discord Avatar URL"
msgstr "불 화 아바타 URL"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3641
msgid "Blank will use webhook default avatar."
msgstr "빈은 webhook 기본 아바타를 사용 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3649
msgid "Discord TTS"
msgstr "갈등 TTS"

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3655
msgid "Send notifications using text-to-speech."
msgstr "텍스트 음성 변환 사용 하 여 알림을 보냅니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/notifications.mako:3673
msgid "Test Discord"
msgstr "시험 불"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:16
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:25
msgid "Post-Processing"
msgstr "후 처리"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:18
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:411
msgid "Episode Naming"
msgstr "에피소드 이름"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:19
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1413
msgid "Metadata"
msgstr "메타 데이터"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:27
msgid "Settings that dictate how SickRage should process completed downloads."
msgstr "SickRage 완료 된 다운로드를 처리 하는 방법을 지정 하는 설정입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:39
msgid "Enable the automatic post processor to scan and process any files in your"
msgstr "스캔 하 고 모든 파일을 처리 자동 포스트 프로세서를 사용 하"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:40
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:49
msgid "Post Processing Dir"
msgstr "게시물 처리 Dir"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:42
msgid "Do not use if you use an external PostProcessing script"
msgstr "경우는 외부 후 처리 스크립트를 사용 하 여 사용 하지 마십시오"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:68
msgid "The folder where your download client puts the completed TV downloads."
msgstr "다운로드 클라이언트 완료 된 TV를 두고 어디 폴더는 다운로드 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:70
msgid "Please use seperate downloading and completed folders in your download client if possible."
msgstr "별도 다운로드 및 다운로드 클라이언트에서 완료 된 폴더를 가능한 경우 사용 하십시오."

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:78
msgid "Processing Method:"
msgstr "처리 방법:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:89
#: sickrage/core/webserver/views/home/postprocess.mako:42
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:89
#: sickrage/core/webserver/views/home/postprocess.mako:42
msgid "Move"
msgstr "이동"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:89
#: sickrage/core/webserver/views/home/postprocess.mako:42
msgid "Hard Link"
msgstr "하드 링크"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:89
#: sickrage/core/webserver/views/home/postprocess.mako:42
msgid "Symbolic Link"
msgstr "심볼릭 링크"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:89
#: sickrage/core/webserver/views/home/postprocess.mako:42
msgid "Symbolic Link Reversed"
msgstr "반대로 심볼릭 링크"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:100
msgid "What method should be used to put files into the library?"
msgstr "어떤 메서드는 라이브러리에 파일을 넣어 사용 해야?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:101
msgid "If you keep seeding torrents after they finish, please avoid the 'move' processing method to prevent errors."
msgstr "그들은 완료 후 급류에 시드 유지 하는 경우 '이동을' 오류를 방지 하기 위해 메서드를 처리 하지 마십시오."

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:109
msgid "Auto Post-Processing Frequency"
msgstr "포스트 주파수를 처리 하는 자동"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:133
msgid "Postpone post processing"
msgstr "게시물 처리 연기"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:139
msgid "Wait to process a folder if sync files are present."
msgstr "폴더 동기화 파일이 처리 기다립니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:145
msgid "Sync File Extensions to Ignore"
msgstr "무시를 동기화 파일 확장명"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:156
msgid "ext1,ext2"
msgstr "ext1, ext2"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:164
msgid "Rename Episodes"
msgstr "에피소드 이름 바꾸기"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:170
msgid "Rename episode using the Episode Naming settings?"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:176
msgid "Create missing show directories"
msgstr "누락 된 쇼 디렉토리 만들기"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:182
msgid "Create missing show directories when they get deleted"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:188
msgid "Add shows without directory"
msgstr "디렉터리 없이 쇼 추가"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:194
msgid "Add shows without creating a directory (not recommended)"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:200
msgid "Move Associated Files"
msgstr "관련된 파일 이동"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:206
msgid "Move srr/srt/sfv/etc files with the episode when processed?"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:212
msgid "Rename .nfo file"
msgstr ".Nfo 파일 이름 바꾸기"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:218
msgid "Rename the original .nfo file to .nfo-orig to avoid conflicts?"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:224
msgid "Associated file extensions"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:240
msgid "comma separated list of associated file extensions SickRage should keep while post processing. Leaving it empty means no associated files will be post processed"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:248
msgid "Delete non associated files"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:254
msgid "delete non associated files while post processing?"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:260
msgid "Change File Date"
msgstr "변경 파일 날짜"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:266
msgid "Set last modified filedate to the date that the episode aired?"
msgstr "설정 마지막 에피소드 방영 날짜 filedate?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:267
msgid "Some systems may ignore this feature."
msgstr "일부 시스템은이 기능을 무시 수 있습니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:274
msgid "Timezone for File Date:"
msgstr "파일 날짜에 대 한 표준 시간대:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:295
msgid "Unpack"
msgstr "압축을 풀으십시오"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:301
msgid "Unpack any TV releases in your"
msgstr "어떤 TV 출시에 풀고 당신의"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:301
msgid "TV Download Dir"
msgstr "TV 다운로드 Dir"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:302
msgid "Only works with RAR archives"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:309
msgid "Unpack Directory"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:321
msgid "Choose a path to unpack files, leave blank to unpack in download dir"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:327
msgid "Delete RAR contents"
msgstr "RAR 내용 삭제"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:333
msgid "Delete content of RAR files, even if Process Method not set to move?"
msgstr "가공 방법 이동로 설정 되지 않은 경우에 RAR 파일의 콘텐츠를 삭제?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:340
msgid "Don't delete empty folders"
msgstr "빈 폴더를 삭제 하지 마십시오"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:346
msgid "Leave empty folders when Post Processing?"
msgstr "게시물 처리 때 빈 폴더를 떠나?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:348
msgid "Can be overridden using manual Post Processing"
msgstr "수동 게시물 처리를 사용 하 여 재정의할 수 있습니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:355
msgid "Follow symbolic-links"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:361
msgid "Enable only if you know what <b>circular symbolic links</b> are,<br/>and can <b>verify that you have none</b>."
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:368
msgid "Delete Failed"
msgstr "삭제 실패"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:374
msgid "Delete files left over from a failed download?"
msgstr "실패 한 다운로드에서 남은 파일을 삭제?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:380
#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:159
msgid "Extra Scripts"
msgstr "추가 스크립트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:393
#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:176
msgid "See"
msgstr "참조"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:395
#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:178
msgid "Wiki"
msgstr "위 키"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:395
msgid "for script arguments description and usage."
msgstr "스크립트 인수 설명 및 사용법."

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:413
msgid "How SickRage will name and sort your episodes."
msgstr "어떻게 SickRage 명명 하 고 에피소드를 정렬."

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:420
msgid "Name Pattern:"
msgstr "이름 패턴:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:459
msgid "Don't forget to add quality pattern. Otherwise after post-processing the episode will have UNKNOWN quality"
msgstr "품질 패턴 추가 잊지 마세요. 후 후 에피소드 처리 알 수 있을 것 이다 그렇지 않으면 품질"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:468
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:741
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:954
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1174
msgid "Meaning"
msgstr "의미"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:469
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:742
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:955
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1175
msgid "Pattern"
msgstr "패턴"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:470
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:743
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:956
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1176
msgid "Result"
msgstr "결과"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:476
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:749
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:962
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1182
#, python-format
msgid "Use lower case if you want lower case names (eg. %sn, %e.n, %q_n etc)"
msgstr "소문자 이름 소문자를 사용 (예. %sn, %e.n, %q_n 등)"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:482
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:755
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:968
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1188
msgid "Show Name:"
msgstr "표시 이름:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:484
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:757
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:970
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1190
#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:117
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_update.mako:66
msgid "Show Name"
msgstr "표시 이름"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:489
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:762
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:975
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1195
msgid "Show.Name"
msgstr "Show.Name"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:494
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:767
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:980
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1200
msgid "Show_Name"
msgstr "Show_Name"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:497
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1203
msgid "Season Number:"
msgstr "시즌 번호:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:507
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1213
msgid "XEM Season Number:"
msgstr "시즌 번호:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:517
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1223
msgid "Episode Number:"
msgstr "에피소드 번호:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:527
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1233
msgid "XEM Episode Number:"
msgstr "에피소드 번호:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:537
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:790
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1003
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1243
msgid "Episode Name:"
msgstr "에피소드 이름:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:539
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:792
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1005
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1245
msgid "Episode Name"
msgstr "에피소드 이름"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:544
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:797
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1010
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1250
msgid "Episode.Name"
msgstr "Episode.Name"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:549
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:802
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1015
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1255
msgid "Episode_Name"
msgstr "Episode_Name"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:552
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:805
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1018
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1258
#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:216
msgid "Quality:"
msgstr "품질:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:567
msgid "Scene Quality:"
msgstr "현장 품질:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:569
msgid "720p HDTV x264"
msgstr "720p HDTV x264"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:574
msgid "720p.HDTV.x264"
msgstr "720 p입니다. HDTV.x264"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:579
msgid "720p_HDTV_x264"
msgstr "720p_HDTV_x264"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:584
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:848
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1061
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1276
msgid "Release Name:"
msgstr "릴리즈 이름:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:587
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1279
msgid "Show.Name.S02E03.HDTV.XviD-RLSGROUP"
msgstr "Show.Name.S02E03.HDTV.XviD-RLSGROUP"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:593
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:857
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1070
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1285
msgid "Release Group:"
msgstr "릴리스 그룹:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:602
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:866
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1080
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1294
msgid "Release Type:"
msgstr "출시 유형:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:615
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1307
msgid "Multi-Episode Style:"
msgstr "여러 에피소드 스타일:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:634
msgid "Single-EP Sample:"
msgstr "단일-EP 샘플:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:649
msgid "Multi-EP sample:"
msgstr "멀티-EP 샘플:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:664
msgid "Strip Show Year"
msgstr "스트립 쇼 년"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:670
msgid "Remove the TV show's year when renaming the file?"
msgstr "TV 쇼의 년 제거 파일 이름을 바꿀 때?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:672
msgid "Only applies to shows that have year inside parentheses"
msgstr "괄호 안에 해 쇼에만 적용 됩니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:680
msgid "Custom Air-By-Date"
msgstr "사용자 지정 날짜에 의해 공기"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:686
msgid "Name Air-By-Date shows differently than regular shows?"
msgstr "이름 공기-의해-날짜 다르게 일반 보여줍니다 보여줍니다?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:694
msgid "Air-by-date Name Pattern:"
msgstr "공기-의해-날짜 이름 패턴:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:770
msgid "Regular Air Date:"
msgstr "일반 공기 날짜:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:820
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1033
msgid "Year:"
msgstr "년:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:825
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1038
msgid "Month:"
msgstr "달:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:835
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1048
msgid "Day:"
msgstr "주:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:851
msgid "Show.Name.2010.03.09.HDTV.XviD-RLSGROUP"
msgstr "Show.Name.2010.03.09.HDTV.XviD-RLSGROUP"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:879
msgid "Air-by-date Sample:"
msgstr "공기-의해-날짜 샘플:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:895
msgid "Custom Sports"
msgstr "사용자 지정 스포츠"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:901
msgid "Name Sports shows differently than regular shows?"
msgstr "이름 스포츠 일반 쇼와는 다르게 보여줍니다?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:909
msgid "Sports Name Pattern:"
msgstr "스포츠 이름 패턴:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:926
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1140
msgid "Custom..."
msgstr "사용자 정의..."

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:983
msgid "Sports Air Date:"
msgstr "스포츠 공기 날짜:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:985
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:990
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:995
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1000
msgid "Mar"
msgstr "3 월"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1064
msgid "Show.Name.9th.Mar.2011.HDTV.XviD-RLSGROUP"
msgstr "Show.Name.9th.Mar.2011.HDTV.XviD-RLSGROUP"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1092
msgid "Sports Sample:"
msgstr "스포츠 샘플:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1109
msgid "Custom Anime"
msgstr "사용자 지정 애니메이션"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1115
msgid "Name Anime shows differently than regular shows?"
msgstr "이름 애니메이션 일반 쇼와는 다르게 보여줍니다?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1123
msgid "Anime Name Pattern:"
msgstr "애니메이션 이름 패턴:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1327
msgid "Single-EP Anime Sample:"
msgstr "단일-EP 애니메이션 샘플:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1342
msgid "Multi-EP Anime sample:"
msgstr "멀티-EP 애니메이션 샘플:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1357
msgid "Add Absolute Number"
msgstr "절대 번호 추가"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1363
msgid "Add the absolute number to the season/episode format?"
msgstr "시즌/에피소드 형식으로 절대 숫자를 추가?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1365
msgid "Only applies to animes. (eg. S15E45 - 310 vs S15E45)"
msgstr "Animes에만 적용 됩니다. (예입니다. S15E45-310 대 S15E45)"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1373
msgid "Only Absolute Number"
msgstr "절대 수만"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1379
msgid "Replace season/episode format with absolute number"
msgstr "절대 수 시즌/에피소드 형식을 바꿉니다"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1380
#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1394
msgid "Only applies to animes."
msgstr "Animes에만 적용 됩니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1387
msgid "No Absolute Number"
msgstr "절대 번호"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1393
msgid "Dont include the absolute number"
msgstr "내 청춘에 게 절대 번호를 포함"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1415
msgid "The data associated to the data. These are files associated to a TV show in the form of images and text that, when supported, will enhance the viewing experience."
msgstr "데이터에 연결 된 데이터입니다. 이들은 이미지와 텍스트의 형태로 TV 쇼에 관련 된 파일을, 지원, 보기 경험을 향상 시킬 것입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1423
msgid "Metadata Type:"
msgstr "메타 데이터 유형:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1439
msgid "Toggle the metadata options that you wish to be created."
msgstr "생성 하고자 하는 메타 데이터 옵션을 전환 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1440
msgid "Multiple targets may be used."
msgstr "여러 대상은 사용할 수 있습니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1447
msgid "Select Metadata"
msgstr "메타 데이터를 선택"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1456
msgid "Show Metadata"
msgstr "메타 데이터 표시"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1467
msgid "Episode Metadata"
msgstr "에피소드 메타 데이터"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1478
msgid "Show Fanart"
msgstr "쇼 Fanart"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1489
msgid "Show Poster"
msgstr "공연 포스터"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1500
msgid "Show Banner"
msgstr "배너 표시"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1511
msgid "Episode Thumbnails"
msgstr "에피소드 미리 보기"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1522
msgid "Season Posters"
msgstr "시즌 포스터"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1533
msgid "Season Banners"
msgstr "시즌 배너"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1544
msgid "Season All Poster"
msgstr "모든 포스터 시즌"

#: sickrage/core/webserver/views/config/postprocessing.mako:1555
msgid "Season All Banner"
msgstr "모든 배너 시즌"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:13
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:67
msgid "Provider Priorities"
msgstr "공급자 우선 순위"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:15
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:132
msgid "Provider Options"
msgstr "공급자 옵션"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:18
msgid "Custom Newznab Providers"
msgstr "사용자 지정 Newznab 공급자"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:22
msgid "Custom Torrent Providers"
msgstr "사용자 지정 토런트 공급자"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:69
msgid "Check off and drag the providers into the order you want them to be used."
msgstr "확인 하 고 사용할 수 원하는 순서 대로에 공급자를 끕니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:70
msgid "At least one provider is required but two are recommended."
msgstr "최소한 하나의 공급자가 필요 하지만 두는 것이 좋습니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:75
msgid "NZB/Torrent providers can be toggled in"
msgstr "NZB/토런트 공급자에 토글 수 있습니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:3690 sickrage/core/webserver/views.py:3969
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:76
#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:243
msgid "Search Clients"
msgstr "검색 클라이언트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:82
msgid "Provider does not support backlog searches at this time."
msgstr "공급자는이 번에 백로그 검색을 지원 하지 않습니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:84
msgid "Provider is <b>NOT WORKING</b>."
msgstr "공급자는 <b>NOT WORKING</b>입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:134
msgid "Configure individual provider settings here."
msgstr "여기에 개별 공급자 설정을 구성 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:135
msgid "Check with provider's website on how to obtain an API key if needed."
msgstr "필요한 경우 API 키를 구하는 방법에 공급자의 웹 사이트 확인."

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:142
msgid "Configure provider:"
msgstr "공급자를 구성."

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:185
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:315
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:1005
msgid "API key:"
msgstr "API 키:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:207
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:335
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:793
msgid "Enable daily searches"
msgstr "일일 검색 활성화"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:214
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:342
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:800
msgid "enable provider to perform daily searches."
msgstr "일일 검색을 수행 하려면 공급자를 사용 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:223
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:351
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:825
msgid "Enable backlog searches"
msgstr "백로그 검색 활성화"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:230
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:358
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:832
msgid "enable provider to perform backlog searches."
msgstr "백로그 검색을 수행 하는 공급자를 사용 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:239
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:367
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:841
msgid "Search mode fallback"
msgstr "검색 모드 대체"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:246
msgid "when searching for a complete season depending on search mode you may"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:248
msgid "return no results, this helps by restarting the search using the opposite"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:250
msgid "search mode."
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:259
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:385
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:859
msgid "Season search mode"
msgstr "시즌 검색 모드"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:268
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:405
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:868
msgid "season packs only."
msgstr "시즌 팩만."

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:276
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:394
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:880
msgid "episodes only."
msgstr "에피소드만."

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:279
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:411
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:886
msgid "when searching for complete seasons you can choose to have it look for season packs only, or choose to have it build a complete season from just single episodes."
msgstr "완전 한 절 기에 대 한 검색할 때 시즌 팩만 찾거나 그냥 하나의 에피소드에서 완벽 한 시즌을 구축 하도록 선택할 그것을 선택할 수 있습니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:296
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:510
msgid "Username:"
msgstr "사용자 이름:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:374
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:848
msgid "when searching for a complete season depending on search mode you may return no results, this helps by restarting the search using the opposite search mode."
msgstr "검색 모드에 따라 완전 한 시즌에 대 한 검색 결과 반환할 수 있습니다,이 반대 검색 모드를 사용 하 여 검색을 다시 시작 하 여 도움이 됩니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:426
msgid "Custom URL:"
msgstr "사용자 지정 URL:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:436
msgid "Provider custom url"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:447
msgid "Api key:"
msgstr "Api 키:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:457
msgid "Provider API key"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:468
msgid "Digest:"
msgstr "다이제스트:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:477
msgid "Provider digest"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:488
msgid "Hash:"
msgstr "해시:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:499
msgid "Provider hash"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:520
msgid "Provider username"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:531
msgid "Password:"
msgstr "비밀 번호:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:540
msgid "Provider password"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:550
msgid "Passkey:"
msgstr "암호:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:560
msgid "Provider PassKey"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:571
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:1134
msgid "Cookies:"
msgstr "쿠키:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:589
msgid "this provider requires the following cookies: "
msgstr "이 공급자는 다음 쿠키를 필요로합니다. "

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:600
msgid "Pin:"
msgstr "핀:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:610
msgid "Provider PIN#"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:621
msgid "Seed ratio:"
msgstr "씨 비:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:634
msgid "stop transfer when ratio is reached (-1 SickRage default to seed forever, or leave blank for downloader default)"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:643
msgid "Minimum seeders:"
msgstr "최소 파:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:655
msgid "Minimum allowed seeders"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:665
msgid "Minimum leechers:"
msgstr "최소 leechers:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:677
msgid "Minimum allowed leechers"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:687
msgid "Confirmed download"
msgstr "확인된 다운로드"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:694
msgid "only download torrents from trusted or verified uploaders?"
msgstr "신뢰할 수 있는 또는 검증 uploaders에서 급류를 다운로드만?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:703
msgid "Ranked torrents"
msgstr "위 급류"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:710
msgid "only download ranked torrents (internal releases)"
msgstr "만 다운로드 순위 급류 (내부 자료)"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:719
msgid "English torrents"
msgstr "영어 급류"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:726
msgid "only download english torrents ,or torrents containing english subtitles"
msgstr "만 다운로드 영어 급류, 또는 영어 자막을 포함 하는 급류"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:735
msgid "For Spanish torrents"
msgstr "스페인 급류에 대 한"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:743
msgid "ONLY search on this provider if show info is defined as \"Spanish\" (avoid provider's use for VOS shows)"
msgstr "공연 정보 \"스페인어\" (VOS 쇼에 대 한 공급자의 사용 방지)으로 정의 된 경우이 공급자에만 검색"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:754
msgid "Sort results by"
msgstr "에 의해 정렬 결과"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:763
msgid "Sort search results"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:777
msgid "Freeleech"
msgstr "Freeleech"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:784
msgid "only download"
msgstr "만 다운로드"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:784
msgid "FreeLeech"
msgstr "FreeLeech"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:784
msgid "torrents."
msgstr "급류입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:809
msgid "Reject Blu-ray M2TS releases"
msgstr "블루-레이 M2TS 자료 거부"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:816
msgid "enable to ignore Blu-ray MPEG-2 Transport Stream container releases"
msgstr "블루-레이 mpeg-2 전송 스트림 컨테이너 자료를 무시 하는 사용 하도록 설정"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:897
msgid "Category:"
msgstr "카테고리:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:926
msgid "select torrent with Italian subtitle"
msgstr "이탈리아 자막 급류를 선택"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:948
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:1075
msgid "Configure Custom"
msgstr "사용자 지정 구성"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:949
msgid "Newznab Providers"
msgstr "Newznab 공급자"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:952
msgid "Add and setup or remove custom Newznab providers."
msgstr "추가 하 고 설치 하거나 사용자 지정 Newznab 공급자를 제거 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:959
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:1086
msgid "Select provider:"
msgstr "공급자를 선택 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:967
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:1094
msgid "add new provider"
msgstr "새 공급자 추가"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:976
#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:1103
msgid "Provider name:"
msgstr "공급자 이름:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:991
msgid "Site URL:"
msgstr "사이트 URL:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:1020
msgid "Newznab search categories:"
msgstr "Newznab 검색 카테고리:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:1030
msgid "(select your Newznab categories on the left, and click the \"update categories\" button to use them for searching.)"
msgstr "(왼쪽에 Newznab 범주를 선택 하 고 검색을 위해 그들을 사용 하 여 \"카테고리 업데이트\" 버튼을 클릭 합니다.)"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:1032
msgid "Don't forget to save changes!"
msgstr "변경 내용을 저장 하는 것을 잊지 마세요!"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:1042
msgid "Update Categories"
msgstr "카테고리 업데이트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:1052
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:1060
#: sickrage/core/webserver/views/includes/root_dirs.mako:38
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:78
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:1076
msgid "Torrent Providers"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:1079
msgid "Add and setup or remove custom RSS providers."
msgstr "추가 하 고 설치 하거나 사용자 지정 RSS 공급자를 제거 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:1120
msgid "RSS URL:"
msgstr "RSS URL:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:1141
msgid "ex. uid=xx;pass=yy"
msgstr "예: uid = xx; 통과 yy ="

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:1148
msgid "Search element:"
msgstr "검색 요소:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/providers.mako:1155
msgid "ex. title"
msgstr "예: 제목"

#: sickrage/core/webserver/views/config/quality_settings.mako:8
#: sickrage/core/webserver/views/config/quality_settings.mako:17
msgid "Quality Sizes"
msgstr "질 크기"

#: sickrage/core/webserver/views/config/quality_settings.mako:19
msgid "Use default qualitiy sizes or specify custom ones per quality definition."
msgstr "기본 qualitiy 크기 하거나 품질 정의 당 사용자 정의 것 들을 지정 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/quality_settings.mako:20
msgid "Settings represent maximum size allowed per episode video file."
msgstr "설정은 에피소드 비디오 파일 당 허용 되는 최대 크기를 나타냅니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:8
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:17
msgid "Search Settings"
msgstr "검색 설정"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:9
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:322
msgid "NZB Clients"
msgstr "NZB 클라이언트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:10
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:749
msgid "Torrent Clients"
msgstr "토런트 클라이언트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:19
msgid "How to manage searching with"
msgstr "검색을 관리 하는 방법"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:20
msgid "providers"
msgstr "공급자"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:26
msgid "Randomize Providers"
msgstr "공급자를 무작위"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:32
msgid "randomize the provider search order"
msgstr "공급자 검색 순서를 임의화"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:38
msgid "Download propers"
msgstr "Propers 다운로드"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:44
msgid "replace original download with \"Proper\" or \"Repack\" if nuked"
msgstr "대체 원래 다운로드 \"적절 한\" 또는 \"재포장\" 핵 공격을 하는 경우"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:50
msgid "Enable provider RSS cache"
msgstr "공급자 RSS 캐시 사용"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:56
msgid "enables/disables provider RSS feed caching"
msgstr "활성화/비활성화 공급자 RSS 피드 캐싱"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:62
msgid "Enable provider RSS cache for valid shows only"
msgstr "유효한 쇼만에 대 한 공급자 RSS 캐시 사용"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:68
msgid "enables/disables caching of shows already added to SiCKRAGE, speeds up searches"
msgstr "검색 최대 속도 SiCKRAGE에 이미 추가 하는 쇼의 캐싱을 활성화/비활성화"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:75
msgid "Download UNVERIFIED torrent magnet links"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:82
msgid "enables/disables downloading of unverified torrent magnet links via clients"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:89
msgid "Convert provider torrent file links to magnetic links"
msgstr "마그네틱 링크 공급자 급류 파일 링크 변환"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:95
msgid "enables/disables converting of public torrent provider file links to magnetic links"
msgstr "공개 토런트 공급자 파일 링크 자석 링크 변환 활성화/비활성화"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:102
msgid "Enable failed snatch handling"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:108
msgid "enables/disables failed snatch handling, automatically retries failed snatches"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:116
msgid "Check for failed snatches aged"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:144
msgid "Check propers every:"
msgstr "Propers 확인 모든:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:155
msgid "24 hours"
msgstr "24 시간"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:155
msgid "4 hours"
msgstr "4 시간"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:155
msgid "90 mins"
msgstr "90 분"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:155
msgid "45 mins"
msgstr "45 분"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:155
msgid "15 mins"
msgstr "15 분"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:167
msgid "Backlog search frequency"
msgstr "백로그 검색 빈도"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:179
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:205
msgid "time in minutes"
msgstr "시간 분"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:193
msgid "Daily search frequency"
msgstr "매일 검색 빈도"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:219
msgid "Usenet retention"
msgstr "Usenet 보존"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:244
msgid "Ignore words"
msgstr "단어 무시"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:253
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:271
#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:314
#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:335
msgid "ex. word1,word2,word3"
msgstr "예: word1, word2 word3"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:262
msgid "Require words"
msgstr "단어가 필요"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:280
msgid "Ignore language names in subbed results"
msgstr "언어 이름이 척된 결과에 무시"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:289
msgid "ex. lang1,lang2,lang3"
msgstr "예: lang1, lang2, lang3"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:298
msgid "Allow high priority"
msgstr "높은 우선 순위를 허용"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:304
msgid "Set downloads of recently aired episodes to high priority"
msgstr "최근 방영된 에피소드의 다운로드 높은 우선 순위 설정"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:324
msgid "How to handle NZB search results for clients."
msgstr "고객을 위한 NZB 검색 결과 처리 하는 방법."

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:338
msgid "enable NZB searches"
msgstr "NZB 검색 활성화"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:346
msgid "Send .nzb files to:"
msgstr ".Nzb 파일을 보내기:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:366
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:794
msgid "Black hole folder location"
msgstr "블랙 홀 폴더 위치"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:376
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:805
msgid "files are stored at this location for external software to find and use"
msgstr "외부 소프트웨어를 찾아서 사용을 위한이 위치에 파일 저장"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:386
msgid "SABnzbd server URL"
msgstr "SABnzbd 서버 URL"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:395
msgid "ex. http://localhost:8080/"
msgstr "출 http://localhost:8080/ /"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:403
msgid "SABnzbd username"
msgstr "SABnzbd 사용자 이름"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:421
msgid "SABnzbd password"
msgstr "SABnzbd 암호"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:439
msgid "SABnzbd API key"
msgstr "SABnzbd API 키"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:457
msgid "Use SABnzbd category"
msgstr "사용 SABnzbd 카테고리"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:466
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:484
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:625
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:643
msgid "ex. TV"
msgstr "예: TV"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:475
msgid "Use SABnzbd category (backlog episodes)"
msgstr "SABnzbd 카테고리 (백로그 에피소드)를 사용 하 여"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:493
msgid "Use SABnzbd category for anime"
msgstr "애니메이션에 대 한 사용 SABnzbd 카테고리"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:502
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:522
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:661
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:680
msgid "ex. anime"
msgstr "예: 애니메이션"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:512
msgid "Use SABnzbd category for anime (backlog episodes)"
msgstr "SABnzbd 범주를 사용 하 여 애니메이션 (백로그 에피소드)"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:532
msgid "Use forced priority"
msgstr "강제 사용 우선 순위"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:538
msgid "enable to change priority from HIGH to FORCED"
msgstr "강제 하에서 높은 우선 순위를 변경 하려면 사용"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:548
msgid "Connect using HTTPS"
msgstr "HTTPS를 사용 하 여 연결"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:554
msgid "enable secure control"
msgstr "보안 제어를 사용 하도록 설정"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:561
msgid "NZBget host:port"
msgstr "NZBget 호스트: 포트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:570
msgid "ex. localhost:6789"
msgstr "예: localhost:6789"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:580
msgid "NZBget username"
msgstr "NZBget 사용자 이름"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:589
msgid "default = nzbget"
msgstr "기본값 = nzbget"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:598
msgid "NZBget password"
msgstr "NZBget 암호"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:607
msgid "default = tegbzn6789"
msgstr "기본값 = tegbzn6789"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:616
msgid "Use NZBget category"
msgstr "사용 NZBget 카테고리"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:634
msgid "Use NZBget category (backlog episodes)"
msgstr "NZBget 카테고리 (백로그 에피소드)를 사용 하 여"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:652
msgid "Use NZBget category for anime"
msgstr "애니메이션에 대 한 사용 NZBget 카테고리"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:670
msgid "Use NZBget category for anime (backlog episodes)"
msgstr "NZBget 범주를 사용 하 여 애니메이션 (백로그 에피소드)"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:689
msgid "NZBget priority"
msgstr "NZBget 우선 순위"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:702
msgid "Very low"
msgstr "매우 낮은"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:705
msgid "Low"
msgstr "낮은"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:714
msgid "Very high"
msgstr "매우 높은"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:717
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:23
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:41
msgid "Force"
msgstr "힘"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:733
msgid "Test SABnzbd"
msgstr "테스트 SABnzbd"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:751
msgid "How to handle Torrent search results for clients."
msgstr "고객에 대 한 토런트 검색 결과 처리 하는 방법."

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:765
msgid "Enable torrent searches"
msgstr "토런트 검색 활성화"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:773
msgid "Send .torrent files to:"
msgstr ".Torrent 파일을 보내기:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:819
msgid "Torrent host:port"
msgstr "토런트 호스트: 포트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:828
msgid "ex. http://localhost:8000/"
msgstr "예 http://localhost:8000 /"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:838
msgid "Torrent RPC URL"
msgstr "토런트 RPC URL"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:847
msgid "ex. transmission"
msgstr "예: 전송"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:857
msgid "HTTP Authentication"
msgstr "HTTP 인증"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:866
msgid "None"
msgstr "없음"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:866
msgid "Basic"
msgstr "기본"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:866
msgid "Digest"
msgstr "다이제스트"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:878
msgid "Verify certificate"
msgstr "인증서 확인"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:885
msgid "disable if you get \"Deluge: Authentication Error\" in your log"
msgstr "당신의 로그에서 \"홍수:: 인증 오류\"를 얻을 경우 사용 하지 않도록 설정"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:888
msgid "Verify SSL certificates for HTTPS requests"
msgstr "HTTPS 요청에 대 한 SSL 인증서 확인"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:896
msgid "Client username"
msgstr "클라이언트 사용자 이름"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:913
msgid "Client password"
msgstr "클라이언트 암호"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:930
msgid "Add label to torrent"
msgstr "토런트에 레이블 추가"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:939
#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:957
msgid "blank spaces are not allowed"
msgstr "공백이 허용 되지 않습니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:948
msgid "Add anime label to torrent"
msgstr "토런트에 애니메이션 레이블 추가"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:966
msgid "Downloaded files location"
msgstr "다운로드 한 파일 위치"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:976
msgid "where the torrent client will save downloaded files (blank for client default)"
msgstr "(클라이언트 기본 빈) 파일을 다운로드 토런트 클라이언트 저장 됩니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:978
msgid "the destination has to be a shared folder for Synology DS devices"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:1007
msgid "Start torrent paused"
msgstr "시작 급류 일시 중지"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:1013
msgid "add .torrent to client but do <b>not</b> start downloading"
msgstr ".torrent 클라이언트를 추가 하지만 <b>not</b> 시작 다운로드"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:1020
msgid "Allow high bandwidth"
msgstr "높은 대역폭을 허용"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:1026
msgid "use high bandwidth allocation if priority is high"
msgstr "높은 대역폭 할당을 사용 하 여 우선 순위가 높은 경우"

#: sickrage/core/webserver/views/config/search.mako:1040
msgid "Test Connection"
msgstr "연결 테스트"

#: sickrage/core/webserver/api.py:1017
#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:10
#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:26
#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:732
msgid "Subtitles Search"
msgstr "자막 검색"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:12
msgid "Subtitles Plugin"
msgstr "자막 플러그인"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:13
msgid "Plugin Settings"
msgstr "플러그인 설정"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:28
msgid "Settings that dictate how SickRage handles subtitles search results."
msgstr "SickRage 자막을 처리 하는 방법을 지정 하는 설정 검색 결과."

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:42
msgid "Search Subtitles"
msgstr "검색 자막"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:50
msgid "Subtitle Languages"
msgstr "자막 언어"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:57
msgid "Leave empty to default language to English."
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:63
msgid "Subtitles History"
msgstr "자막 역사"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:69
msgid "Log downloaded Subtitle on History page?"
msgstr "로그 기록 페이지에서 자막을 다운로드?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:75
msgid "Subtitles Multi-Language"
msgstr "자막 언어"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:81
msgid "Append language codes to subtitle filenames?"
msgstr "자막 파일 이름에 언어 코드를 추가?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:87
msgid "Embedded Subtitles"
msgstr "포함 된 자막"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:93
msgid "Ignore subtitles embedded inside video file?"
msgstr "비디오 파일 내에 포함 된 자막을 무시?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:95
msgid "Warning:"
msgstr "경고:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:95
msgid "this will ignore <u>all</u> embedded subtitles for every video file!"
msgstr "이 모든 비디오 파일에 대 한 <u>all</u> 포함 된 자막을 무시 합니다!"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:102
msgid "Hearing Impaired Subtitles"
msgstr "청각 장애인 자막"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:108
msgid "Download hearing impaired style subtitles?"
msgstr "청각 장애 스타일 자막을 다운로드?"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:114
msgid "Subtitle Directory"
msgstr "자막 디렉토리"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:127
msgid "The directory where SickRage should store your"
msgstr "SickRage 저장 해야 하는 디렉터리를"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:128
#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:572
#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:148
#: sickrage/core/webserver/views/includes/add_show_options.mako:10
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:278
msgid "Subtitles"
msgstr "자막"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:128
msgid "files."
msgstr "파일입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:129
msgid "Leave empty if you want store subtitle in episode path."
msgstr "비워둘 에피소드 경로에 자막을 저장 하려는 경우."

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:135
msgid "Subtitle Find Frequency"
msgstr "자막 찾기 주파수"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:146
msgid "1"
msgstr "1"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:180
msgid "for a script arguments description."
msgstr "대 한 스크립트 인수 설명입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:183
msgid "Additional scripts separated by"
msgstr "추가 스크립트 구분"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:186
msgid "Scripts are called after each episode has searched and downloaded subtitles."
msgstr "각 에피소드는 검색 하 고 자막을 다운로드 후 스크립트 라고 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:189
msgid "For any scripted languages, include the interpreter executable before the script. See the following example:"
msgstr "모든 스크립트 언어를 실행 하기 전에 스크립트 인터프리터를 포함 합니다. 다음 예제를 참조 하십시오."

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:193
msgid "For Windows:"
msgstr "Windows:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:197
msgid "For Linux:"
msgstr "리눅스:"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:220
msgid "Subtitle Plugins"
msgstr "자막 플러그인"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:222
msgid "Check off and drag the plugins into the order you want them to be used."
msgstr "확인 하 고 순서 대로 사용할 수에 플러그인을 끕니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:223
msgid "At least one plugin is required."
msgstr "적어도 하나의 플러그인이 필요 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:224
msgid "Web-scraping plugin"
msgstr "웹 스크 플러그인"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:269
msgid "Subtitle Settings"
msgstr "자막 설정"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:271
msgid "Set user and password for each provider"
msgstr "각 공급자에 대 한 사용자 및 암호 설정"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:280
msgid "User Name"
msgstr "사용자 이름"

#: sickrage/core/webserver/views/config/subtitles.mako:297
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: sickrage/core/webserver/views/errors/404.mako:4
msgid "You have reached this page by accident, please check the url."
msgstr "당신이 실수로이 페이지에 도달 했습니다, 그리고 url을 확인 하시기 바랍니다."

#: sickrage/core/webserver/views/errors/500.mako:11
msgid "A mako error has occured."
msgstr "Mako 오류가 발생 했습니다."

#: sickrage/core/webserver/views/errors/500.mako:12
msgid "If this happened during an update a simple page refresh may be the solution."
msgstr "이 업데이트는 동안이 경우 간단한 페이지 새로 고침 솔루션 수 있습니다."

#: sickrage/core/webserver/views/errors/500.mako:13
msgid "Mako errors that happen during updates may be a one time error if there were significant UI changes."
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/errors/500.mako:16
msgid "Show/Hide Error"
msgstr "표시/숨기기 오류"

#: sickrage/core/webserver/views/errors/500.mako:23
msgid "File"
msgstr "파일"

#: sickrage/core/webserver/views/errors/500.mako:23
msgid "in"
msgstr "에서"

#: sickrage/core/webserver/views/home/add_existing_shows.mako:22
msgid "Manage Directories"
msgstr "디렉터리 관리"

#: sickrage/core/webserver/views/home/add_existing_shows.mako:29
msgid "Customize Options"
msgstr "옵션을 사용자 지정"

#: sickrage/core/webserver/views/home/add_existing_shows.mako:49
msgid "SiCKRAGE can add existing shows, using the current options, by using locally stored NFO/XML metadata to eliminate user interaction. If you would rather have SiCKRAGE prompt you to customize each show, then use the checkbox below."
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/add_existing_shows.mako:56
msgid "Prompt me to set settings for each show"
msgstr "각 보기에 대 한 설정을 지정 하는 방법"

#: sickrage/core/webserver/views/home/add_existing_shows.mako:77
msgid "Submit"
msgstr "전송"

#: sickrage/core/webserver/views/home/add_shows.mako:16
msgid "Add New Show"
msgstr "새로운 쇼 추가"

#: sickrage/core/webserver/views/home/add_shows.mako:17
msgid "For shows that you haven't downloaded yet, this option finds a show on theTVDB.com, creates a directory for it's episodes and adds it."
msgstr "아직 다운로드 하지 않은 쇼에 대 한이 옵션, theTVDB.com에는 쇼를 발견 에피소드 이며 추가 대 한 디렉터리를 만듭니다."

#: sickrage/core/webserver/views/home/add_shows.mako:31
msgid "Add from Trakt"
msgstr "Trakt에서 추가"

#: sickrage/core/webserver/views/home/add_shows.mako:32
msgid "For shows that you haven't downloaded yet, this option lets you choose a show from one of the Trakt lists to add to SiCKRAGE."
msgstr "아직 다운로드 하지 않은 쇼에 대 한이 옵션 SiCKRAGE에 추가할 Trakt 목록 중 하나에서 쇼를 선택할 수 있습니다."

#: sickrage/core/webserver/views/home/add_shows.mako:46
msgid "Add from IMDB"
msgstr "IMDB에서 추가"

#: sickrage/core/webserver/views/home/add_shows.mako:47
msgid "View IMDB's list of the most popular shows. This feature uses IMDB's MOVIEMeter algorithm to identify popular TV Series."
msgstr "가장 인기 있는 쇼의 IMDB의 목록 보기. 이 기능은 인기 TV 시리즈를 식별 하기 위해 IMDB의 MOVIEMeter 알고리즘을 사용 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/home/add_shows.mako:61
msgid "Add Existing Shows"
msgstr "기존 쇼 추가"

#: sickrage/core/webserver/views/home/add_shows.mako:62
msgid "Use this option to add shows that already have a folder created on your hard drive. SickRage will scan your existing metadata/episodes and add the show accordingly."
msgstr "하드 드라이브에 만든 폴더에 이미 있는 프로그램을 추가 하려면이 옵션을 사용 합니다. SickRage 기존 메타 데이터/에피소드를 검사 하 고 그에 따라 쇼를 추가."

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:78
msgid "Display Specials:"
msgstr "특가 상품 표시:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:95
msgid "Season:"
msgstr "시즌:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:134
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:136
msgid "UNKNOWN"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:233
msgid "Show Status:"
msgstr "쇼 상태:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:239
#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:245
#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:250
msgid "Originally Airs:"
msgstr "원래 방송 해:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:257
msgid "Default EP Status:"
msgstr "기본 EP 상태:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:262
msgid "Location:"
msgstr "위치:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:266
#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:219
#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:230
msgid "Missing"
msgstr "누락"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:271
msgid "Size:"
msgstr "크기:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:276
msgid "Scene Name:"
msgstr "장면 이름:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:281
msgid "Search Delay:"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:287
msgid "Required Words:"
msgstr "필요한 단어:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:294
msgid "Ignored Words:"
msgstr "단어를 무시:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:301
msgid "Wanted Group"
msgstr "원하는 그룹"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:310
msgid "Unwanted Group"
msgstr "원치 않는 그룹"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:323
msgid "Info Language:"
msgstr "정보 언어:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:330
msgid "Subtitles:"
msgstr "자막:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:337
msgid "Subtitles Metadata:"
msgstr "자막 메타 데이터:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:343
msgid "Season Folders:"
msgstr "시즌 폴더:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:349
msgid "Paused:"
msgstr "일시 중지:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:355
msgid "Air-by-Date:"
msgstr "공기-의해-날짜:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:361
msgid "Sports:"
msgstr "스포츠:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:367
msgid "Anime:"
msgstr "애니메이션:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:373
msgid "DVD Order:"
msgstr "DVD 주문:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:379
msgid "Scene Numbering:"
msgstr "장면 번호 매기기:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:385
msgid "Skip Downloaded:"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:404
msgid "Missed:"
msgstr "보고 싶 었 어:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:408
#: sickrage/core/webserver/views/manage/backlog_overview.mako:24
#: sickrage/core/webserver/views/manage/backlog_overview.mako:65
msgid "Wanted:"
msgstr "구함:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:412
#: sickrage/core/webserver/views/manage/backlog_overview.mako:25
#: sickrage/core/webserver/views/manage/backlog_overview.mako:67
msgid "Low Quality:"
msgstr "낮은 품질:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:416
msgid "Downloaded:"
msgstr "다운로드:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:420
msgid "Skipped:"
msgstr "생략:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:425
msgid "Snatched:"
msgstr "납치:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:434
msgid "Select Episodes"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views.py:4926
#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:437
#: sickrage/core/webserver/views/manage/episode_statuses.mako:95
msgid "Clear All"
msgstr "모두 지우기"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:532
msgid "Specials"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:532
msgid "Season"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:539
msgid "Hide Episodes"
msgstr "에피소드를 숨기기"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:544
msgid "Show Episodes"
msgstr "쇼 에피소드"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:548
msgid "Columns"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:562
msgid "NFO"
msgstr "NFO"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:563
msgid "TBN"
msgstr "TBN"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:565
msgid "Absolute"
msgstr "절대"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:566
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_update.mako:70
msgid "Scene"
msgstr "현장"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:567
msgid "Scene Absolute"
msgstr "장면 절대"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:569
#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:289
#: sickrage/core/webserver/views/manage/failed_downloads.mako:35
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:570
#: sickrage/core/webserver/views/manage/backlog_overview.mako:80
msgid "Airdate"
msgstr "Airdate"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:571
#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:682
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1043 sickrage/core/webserver/views.py:1044
#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:573
#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:291
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_update.mako:77
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:575
#: sickrage/core/webserver/views/home/new_show.mako:125
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:668
msgid "Never"
msgstr "결코"

#: sickrage/core/common.py:614
#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:698
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없는"

#: sickrage/core/webserver/views/home/display_show.mako:718
msgid "Retry Download"
msgstr "다운로드 다시 시도"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4979
#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:25
msgid "Main"
msgstr "메인"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:29
msgid "Format"
msgstr "형식"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:33
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:42
msgid "Main Settings"
msgstr "기본 설정"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:48
msgid "Show Location"
msgstr "위치 표시"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:63
msgid "Location for where your show resides on your device"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:72
#: sickrage/core/webserver/views/includes/add_show_options.mako:108
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:98
msgid "Preferred Quality"
msgstr "기본 품질"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:83
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:192
msgid "Default Episode Status"
msgstr "기본 에피소드 상태"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:101
msgid "Unaired episodes automatically set to this status when air date reached"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:110
msgid "Info Language"
msgstr "정보 언어"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:126
msgid "Language of show information is translated into"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:135
#: sickrage/core/webserver/views/includes/add_show_options.mako:57
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:143
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_update.mako:73
msgid "Skip downloaded"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:141
msgid "Skips updating quality of old/new downloaded episodes"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:154
msgid "search for subtitles"
msgstr "자막에 대 한 검색"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:161
msgid "Subtitle metdata"
msgstr "자막 metdata"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:167
msgid "use SiCKRAGE metadata when searching for subtitle, this will override the auto-discovered metadata"
msgstr "SiCKRAGE 메타 데이터를 사용 하 여 검색할 때 자막,이 자동 발견 메타 데이터를 재정의 합니다"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:175
#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:239
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:176
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_update.mako:74
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:18
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:36
msgid "Paused"
msgstr "일시 중지"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:181
msgid "pause this show (SiCKRAGE will not download episodes)"
msgstr "(SiCKRAGE 에피소드를 다운로드 하지 것 이다)이이 쇼를 일시 중지"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:192
msgid "Format Settings"
msgstr "형식 설정"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:198
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:258
msgid "Air by date"
msgstr "날짜별으로 공기"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:204
msgid "check if the show is released as Show.03.02.2010 rather than Show.S02E03"
msgstr "쇼 보다는 Show.S02E03 Show.03.02.2010 해제는 확인"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:207
#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:225
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:251
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:270
msgid "In case of an air date conflict between regular and special episodes, the later will be ignored."
msgstr "공기 날짜 일정 하 고 특별 한 에피소드 사이 충돌 하는 경우 나중에 무시 됩니다."

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:215
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:240
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_update.mako:69
msgid "Sports"
msgstr "스포츠"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:221
msgid "check if the show is a sporting or MMA event released as Show.03.02.2010 rather than Show.S02E03"
msgstr "쇼는 스포츠 또는 Show.S02E03 보다는 오히려 Show.03.02.2010로 MMA 이벤트 확인"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:233
msgid "DVD Order"
msgstr "DVD 주문"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:239
msgid "use the DVD order instead of the air order"
msgstr "공기 순서 대신 DVD 순서를 사용 하 여"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:242
msgid "A \"Force Full Update\" is necessary, and if you have existing episodes you need to sort them manually."
msgstr "\"힘 전체 업데이트\" 필요한 이며 수동으로 정렬할 필요가 경우 기존 에피소드."

#: sickrage/core/webserver/views.py:3696 sickrage/core/webserver/views.py:4863
#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:250
#: sickrage/core/webserver/views/includes/add_show_options.mako:34
#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:261
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:224
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_update.mako:71
msgid "Anime"
msgstr "애니메이션"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:256
msgid "check if the show is Anime and episodes are released as Show.265 rather than Show.S02E03"
msgstr "쇼는 애니메이션 에피소드 Show.S02E03 보다는 오히려 Show.265로 출시 되 있는지 확인"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:268
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:159
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_update.mako:72
msgid "Season folders"
msgstr "시즌 폴더"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:274
msgid "group episodes by season folder (uncheck to store in a single folder)"
msgstr "에피소드 시즌 폴더 그룹 (단일 폴더에 저장 하려면 선택 취소)"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:281
#: sickrage/core/webserver/views/includes/add_show_options.mako:46
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:208
msgid "Scene Numbering"
msgstr "장면 번호 매기기"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:287
msgid "search by scene numbering (uncheck to search by indexer numbering)"
msgstr "장면 번호 검색 (인덱서 번호 매기기로 검색 하려면 선택 취소)"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:303
msgid "Ignored Words"
msgstr "무시 단어"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:318
msgid "Search results with one or more words from this list will be ignored."
msgstr "검색 결과이 목록에서 하나 이상의 단어와 무시 됩니다."

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:325
msgid "Required Words"
msgstr "필요한 단어"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:340
msgid "Search results with no words from this list will be ignored."
msgstr "검색 결과이 목록에서 아무 단어는 무시 됩니다."

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:347
msgid "Scene Exception"
msgstr "현장 예외"

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:383
msgid "This will affect episode search on NZB and torrent providers. This list overrides the original name it doesn't append to it."
msgstr "이 에피소드 검색 NZB 및 급류 공급자에 영향을 것입니다. 이 목록에 추가 하지 않습니다 하는 원래 이름을 재정의 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:391
msgid "Search Delay"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:401
msgid "ex. 1"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/edit_show.mako:406
msgid "Delays searching for new episodes by X number of days."
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/imdb_shows.mako:10
msgid "Show Sort"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/imdb_shows.mako:12
#: sickrage/core/webserver/views/home/trakt_shows.mako:21
msgid "Original"
msgstr "원문 언어"

#: sickrage/core/webserver/views/home/imdb_shows.mako:13
#: sickrage/core/webserver/views/home/trakt_shows.mako:22
msgid "Votes"
msgstr "표"

#: sickrage/core/webserver/views/home/imdb_shows.mako:14
#: sickrage/core/webserver/views/home/trakt_shows.mako:23
msgid "% Rating"
msgstr "% 등급"

#: sickrage/core/webserver/views/home/imdb_shows.mako:15
#: sickrage/core/webserver/views/home/trakt_shows.mako:24
msgid "% Rating > Votes"
msgstr "% 등급 > 투표"

#: sickrage/core/webserver/views/home/imdb_shows.mako:18
msgid "Show Sort Direction"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/imdb_shows.mako:19
#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:47
#: sickrage/core/webserver/views/home/trakt_shows.mako:28
msgid "Asc"
msgstr "Asc"

#: sickrage/core/webserver/views/home/imdb_shows.mako:20
#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:51
#: sickrage/core/webserver/views/home/trakt_shows.mako:29
msgid "Desc"
msgstr "Desc"

#: sickrage/core/webserver/views/home/imdb_shows.mako:46
msgid "Fetching of IMDB Data failed. Are you online?"
msgstr "IMDB 데이터의 가져오기에 실패 했습니다. 온라인 당신은?"

#: sickrage/core/webserver/views/home/imdb_shows.mako:47
msgid "Exception:"
msgstr "예외:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/imdb_shows.mako:85
#: sickrage/core/webserver/views/home/trakt_shows.mako:108
msgid "Add Show"
msgstr "보기 추가"

#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:29
msgid "Next Episode"
msgstr "다음 에피소드"

#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:37
msgid "Progress"
msgstr "진행"

#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:102
msgid "Anime List"
msgstr "애니메이션 목록"

#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:124
msgid "... Loading ..."
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:143
#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:479
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_update.mako:33
msgid "Continuing"
msgstr "계속"

#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:145
#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:481
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_update.mako:39
msgid "Ended"
msgstr "종료"

#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:164
#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:352
msgid "Downloaded: "
msgstr "다운로드: "

#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:167
#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:355
msgid "Snatched: "
msgstr "납치: "

#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:170
#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:358
msgid "Total: "
msgstr "총: "

#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:173
#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:361
msgid "no data"
msgstr "데이터 없음"

#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:230
msgid "Invalid date"
msgstr "잘못 된 날짜"

#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:261
#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:442
msgid "No Network"
msgstr "없음 네트워크"

#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:283
msgid "Next Ep"
msgstr "다음 Ep"

#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:284
msgid "Prev Ep"
msgstr "이전 Ep"

#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:285
msgid "Show"
msgstr "보기"

#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:288
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:290
#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:42
#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:379
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: sickrage/core/webserver/views/home/index.mako:304
msgid "Loading..."
msgstr "로드 중입니다..."

#: sickrage/core/webserver/views/home/mass_add_table.mako:11
msgid "Directory"
msgstr "디렉터리"

#: sickrage/core/webserver/views/home/mass_add_table.mako:12
msgid "Show Name (tvshow.nfo)"
msgstr "표시 이름 (tvshow.nfo)"

#: sickrage/core/webserver/views/home/mass_add_table.mako:13
msgid "Indexer"
msgstr "인덱서"

#: sickrage/core/webserver/views/home/new_show.mako:22
msgid "Find A Show"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/new_show.mako:28
msgid "Pick A Folder"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/new_show.mako:34
msgid "Custom Options"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/new_show.mako:68
msgid "Find a show"
msgstr "쇼를 찾기"

#: sickrage/core/webserver/views/home/new_show.mako:93
msgid "Please choose a show"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/new_show.mako:108
msgid "Choose language"
msgstr "언어 선택"

#: sickrage/core/webserver/views/home/new_show.mako:129
#: sickrage/core/webserver/views/home/new_show.mako:155
msgid "Next"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/new_show.mako:133
msgid "Skip Show"
msgstr "건너뛰기 쇼"

#: sickrage/core/webserver/views/home/new_show.mako:141
msgid "Pick a folder"
msgstr "폴더 선택"

#: sickrage/core/webserver/views/home/new_show.mako:148
msgid "Pre-chosen Destination Folder:"
msgstr "미리 선택한 대상 폴더:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/new_show.mako:162
msgid "Custom options"
msgstr "사용자 지정 옵션"

#: sickrage/core/webserver/views/home/new_show.mako:171
msgid "Finish!"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/postprocess.mako:18
msgid "Enter the folder containing the episode"
msgstr "에피소드를 들어 있는 폴더를 입력"

#: sickrage/core/webserver/views/home/postprocess.mako:32
msgid "Process Method to be used:"
msgstr "가공 방법 사용할 수:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/postprocess.mako:52
msgid "Force already Post Processed Dir/Files:"
msgstr "이미 게시물 처리 Dir/파일 강제로:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/postprocess.mako:60
msgid "Mark Dir/Files as priority download:"
msgstr "마크 Dir/우선 순위 다운로드 파일:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/postprocess.mako:65
msgid "(Check it to replace the file even if it exists at higher quality)"
msgstr "(그것은 높은 품질에 존재 하는 경우에 파일을 대체 하 체크)"

#: sickrage/core/webserver/views/home/postprocess.mako:71
msgid "Delete files and folders:"
msgstr "파일 및 폴더를 삭제:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/postprocess.mako:76
msgid "(Check it to delete files and folders like auto processing)"
msgstr "(파일 및 자동 처리 같은 폴더 삭제에 체크)"

#: sickrage/core/webserver/views/home/postprocess.mako:82
msgid "Don't use processing queue:"
msgstr "처리 큐를 사용 하지 마십시오."

#: sickrage/core/webserver/views/home/postprocess.mako:87
msgid "(Check it to return the result of the process here, but may be slow!)"
msgstr "(여기에 프로세스의 결과 반환 하도록 확인 하지만 느릴 수 있습니다!)"

#: sickrage/core/webserver/views/home/postprocess.mako:93
msgid "Mark download as failed:"
msgstr "실패 한 다운로드 표시:"

#: sickrage/core/webserver/views/home/postprocess.mako:101
msgid "Process"
msgstr "프로세스"

#: sickrage/core/webserver/views/home/restart.mako:17
msgid "Performing Restart"
msgstr "다시 시작을 수행"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:12
msgid "Daily Search"
msgstr "매일 검색"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4966
#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:13
msgid "Backlog"
msgstr "백로그"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:14
msgid "Show Update"
msgstr "업데이트 표시"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:18
msgid "Version Check"
msgstr "버전 확인"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:20
msgid "Proper Finder"
msgstr "적절 한 찾기"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:22
msgid "Post Process"
msgstr "포스트 프로세스"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:24
msgid "Subtitles Finder"
msgstr "자막 찾기"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4974
#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:26
msgid "Trakt Checker"
msgstr "Trakt 검사기"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:33
msgid "Scheduler"
msgstr "스케줄러"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:40
msgid "Scheduled Job"
msgstr "예약 된 작업"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:43
msgid "Cycle Time"
msgstr "주기 시간"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:44
msgid "Next Run"
msgstr "다음 실행"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:55
msgid "YES"
msgstr "예"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:57
msgid "NO"
msgstr "아니요"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:64
msgid "True"
msgstr "사실"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4969
#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:110
msgid "Show Queue"
msgstr "큐 보기"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:116
msgid "Show ID"
msgstr "표시 ID"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:118
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:18
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:36
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:59
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:75
msgid "In Progress"
msgstr "진행 중"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:119
msgid "Priority"
msgstr "우선 순위"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:120
msgid "Added"
msgstr "추가"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:121
msgid "Queue Type"
msgstr "큐 유형"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:145
#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:177
msgid "LOW"
msgstr "낮은"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:147
#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:179
msgid "NORMAL"
msgstr "정상"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:149
#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:181
msgid "HIGH"
msgstr "높은"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:200
msgid "Disk Space"
msgstr "디스크 공간"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:207
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:208
msgid "Free space"
msgstr "여유 공간"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:214
msgid "TV Download Directory"
msgstr "TV 다운로드 디렉토리"

#: sickrage/core/webserver/views/home/status.mako:224
msgid "Media Root Directories"
msgstr "미디어 루트 디렉터리"

#: sickrage/core/webserver/views/home/test_renaming.mako:27
msgid "Preview of the proposed name changes"
msgstr "제안 된 이름 변경 내용 미리 보기"

#: sickrage/core/webserver/views/home/test_renaming.mako:49
msgid "All Seasons"
msgstr "모든 절 기"

#: sickrage/core/webserver/views/home/test_renaming.mako:60
#: sickrage/core/webserver/views/manage/episode_statuses.mako:94
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: sickrage/core/webserver/views/home/test_renaming.mako:68
#: sickrage/core/webserver/views/home/test_renaming.mako:133
msgid "Rename Selected"
msgstr "선택 이름 바꾸기"

#: sickrage/core/webserver/views/home/test_renaming.mako:70
#: sickrage/core/webserver/views/home/test_renaming.mako:135
msgid "Cancel Rename"
msgstr "이름 바꾸기 취소"

#: sickrage/core/webserver/views/home/test_renaming.mako:101
msgid "Old Location"
msgstr "이전 위치"

#: sickrage/core/webserver/views/home/test_renaming.mako:102
msgid "New Location"
msgstr "새로운 위치"

#: sickrage/core/webserver/views/home/trakt_shows.mako:19
msgid "Sort By"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/trakt_shows.mako:27
msgid "Sort Order"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/trakt_shows.mako:32
msgid "Trakt List Selection"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/trakt_shows.mako:34
msgid "Most Anticipated"
msgstr "가장 예상"

#: sickrage/core/webserver/views/home/trakt_shows.mako:37
msgid "Trending"
msgstr "동향"

#: sickrage/core/webserver/views/home/trakt_shows.mako:40
msgid "Popular"
msgstr "인기 있는"

#: sickrage/core/webserver/views/home/trakt_shows.mako:43
msgid "Most Watched"
msgstr "가장 본"

#: sickrage/core/webserver/views/home/trakt_shows.mako:46
msgid "Most Played"
msgstr "가장 연주"

#: sickrage/core/webserver/views/home/trakt_shows.mako:49
msgid "Most Collected"
msgstr "대부분 수집된"

#: sickrage/core/webserver/views/home/trakt_shows.mako:53
#: sickrage/core/webserver/views/manage/failed_downloads.mako:20
msgid "Limit"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/home/trakt_shows.mako:79
msgid "Trakt API did not return any results, please check your config."
msgstr "Trakt API는 어떤 결과 반환 하지 않은, 확인 하십시오 config."

#: sickrage/core/webserver/views/includes/add_show_options.mako:22
msgid "Flatten Folders"
msgstr "폴더 병합"

#: sickrage/core/webserver/views/includes/add_show_options.mako:68
msgid "Status for previously aired episodes"
msgstr "이전 방영 에피소드 상태"

#: sickrage/core/webserver/views/includes/add_show_options.mako:88
msgid "Status for all future episodes"
msgstr "모든 미래 에피소드에 대 한 상태"

#: sickrage/core/webserver/views/includes/add_show_options.mako:118
msgid "Save As Defaults"
msgstr "기본값으로 저장"

#: sickrage/core/webserver/views/includes/add_show_options.mako:123
msgid "Use current values as the defaults"
msgstr "현재 값을 기본값으로 사용"

#: sickrage/core/webserver/views/includes/blackwhitelist.mako:7
msgid "Fansub Groups:"
msgstr "Fansub 그룹:"

#: sickrage/core/webserver/views/includes/blackwhitelist.mako:12
msgid "<p>Select your preferred fansub groups from the <b>Available Groups</b> and add them to the <b>Whitelist</b>. Add groups to the <b>Blacklist</b> to ignore them.</p>\n"
"            <p>The <b>Whitelist</b> is checked <i>before</i> the <b>Blacklist</b>.</p>\n"
"            <p>Groups are shown as <b>Name</b> | <b>Rating</b> | <b>Number of subbed episodes</b>.</p>\n"
"            <p>You may also add any fansub group not listed to either list manually.</p>\n"
"            <p>When doing this please note that you can only use groups listed on anidb for this anime.\n"
"            <br>If a group is not listed on anidb but subbed this anime, please correct anidb's data.</p>"
msgstr "<p>Select 당신의 선호 fansub <b>Available Groups</b>에서 그룹화 하는 <b>Whitelist</b>에 추가 합니다. 체크 <i>before</i> <b>Blacklist</b>.</p> <p>Groups는 them.</p> <p>The <b>Whitelist</b>를 무시 하는 <b>Blacklist</b>에 그룹 추가 <b>Name</b>으로 표시 | <b>Rating</b> | 좋아한다 episodes</b>.</p> <p>You의 <b>Number 목록 manually.</p> <p>When 중 하나에 나열 되지 않은 어떤 fansub 그룹을 추가할 수 있습니다이 일을 하시기 바랍니다 사용할 수 있습니다 유의 그룹에 나열 된 anidb이 애니메이션입니다.\n"
"            <br>If 그룹 anidb에 나열 되지 않은 있지만이 애니메이션 척 anidb의 data.</p>를 수정 하시기 바랍니다."

#: sickrage/core/webserver/views/includes/blackwhitelist.mako:26
msgid "Whitelist"
msgstr "허용 된 사이트 목록"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1191
#: sickrage/core/webserver/views/includes/blackwhitelist.mako:40
#: sickrage/core/webserver/views/includes/blackwhitelist.mako:86
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: sickrage/core/webserver/views/includes/blackwhitelist.mako:47
msgid "Available Groups"
msgstr "사용 가능한 그룹"

#: sickrage/core/webserver/views/includes/blackwhitelist.mako:64
#: sickrage/core/webserver/views/includes/blackwhitelist.mako:104
msgid "Add to Whitelist"
msgstr "화이트 리스트에 추가"

#: sickrage/core/webserver/views/includes/blackwhitelist.mako:65
#: sickrage/core/webserver/views/includes/blackwhitelist.mako:105
msgid "Add to Blacklist"
msgstr "블랙 리스트에 추가"

#: sickrage/core/webserver/views/includes/blackwhitelist.mako:72
msgid "Blacklist"
msgstr "블랙 리스트"

#: sickrage/core/webserver/views/includes/blackwhitelist.mako:97
msgid "Custom Group"
msgstr "사용자 지정 그룹"

#: sickrage/core/webserver/views/includes/modals.mako:22
msgid "Ok"
msgstr "그래"

#: sickrage/core/webserver/views/includes/modals.mako:23
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: sickrage/core/webserver/views/includes/modals.mako:56
msgid "Do you want to mark this episode as failed?"
msgstr "당신은 실패 한 것으로이 에피소드를 표시 하 시겠습니까?"

#: sickrage/core/webserver/views/includes/modals.mako:58
msgid "The episode release name will be added to the failed history, preventing it to be downloaded again."
msgstr "에피소드 릴리즈 이름 다시 다운로드를 방지 하는 실패 한 역사에 추가 됩니다."

#: sickrage/core/webserver/views/includes/modals.mako:81
msgid "Do you want to include the current episode quality in the search?"
msgstr "현재 에피소드 품질 검색에 포함 하 시겠습니까?"

#: sickrage/core/webserver/views/includes/modals.mako:83
msgid "Choosing No will ignore any releases with the same episode quality as the one currently downloaded/snatched."
msgstr "아니오를 선택 하면 현재 다운로드 납치 하는 것과 동일한 에피소드 품질로 모든 자료 무시 됩니다."

#: sickrage/core/webserver/views/includes/quality_chooser.mako:31
msgid "Preferred qualities replace existing downloads till highest quality is met"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/includes/quality_chooser.mako:41
#: sickrage/core/webserver/views/includes/quality_chooser.mako:64
msgid "Preferred"
msgstr "선호"

#: sickrage/core/webserver/views/includes/quality_chooser.mako:41
msgid "qualities will replace those in"
msgstr "자질에 대체 됩니다."

#: sickrage/core/webserver/views/includes/quality_chooser.mako:42
#: sickrage/core/webserver/views/includes/quality_chooser.mako:46
msgid "Allowed"
msgstr "허용"

#: sickrage/core/webserver/views/includes/quality_chooser.mako:42
msgid "even if they are lower."
msgstr "경우에 그들은 더 낮은입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/includes/quality_defaults.mako:11
msgid "Initial Quality:"
msgstr "초기 품질:"

#: sickrage/core/webserver/views/includes/quality_defaults.mako:17
msgid "Preferred Quality:"
msgstr "기본 품질:"

#: sickrage/core/webserver/views/includes/root_dirs.mako:24
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:50
msgid "Root Directories"
msgstr "루트 디렉터리"

#: sickrage/core/webserver/views/includes/root_dirs.mako:36
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:55
msgid "New"
msgstr "새로운"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1145 sickrage/core/webserver/views.py:1965
#: sickrage/core/webserver/views/includes/root_dirs.mako:37
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:73
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: sickrage/core/webserver/views/includes/root_dirs.mako:39
msgid "Set as Default *"
msgstr "기본으로 설정 *"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/config.mako:26
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "기본값으로 재설정"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/config.mako:32
msgid "All non-absolute folder locations are relative to"
msgstr "모든 비 절대 폴더 위치는 상대적으로"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:17
msgid "SiCKRAGE"
msgstr "SiCKRAGE"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:137
msgid "Show List"
msgstr "표시 목록"

#: sickrage/core/webserver/views.py:2335 sickrage/core/webserver/views.py:2336
#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:140
msgid "Add Shows"
msgstr "쇼에 추가"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:143
msgid "Manual Post-Processing"
msgstr "수동 후 처리"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:161
#: sickrage/core/webserver/views/manage/episode_statuses.mako:37
#: sickrage/core/webserver/views/manage/subtitles_missed.mako:49
msgid "Manage"
msgstr "관리"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3479 sickrage/core/webserver/views.py:3480
#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:166
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_update.mako:13
msgid "Mass Update"
msgstr "대량 업데이트"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3087 sickrage/core/webserver/views.py:3088
#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:169
msgid "Backlog Overview"
msgstr "백로그 개요"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3529 sickrage/core/webserver/views.py:3530
#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:172
msgid "Manage Queues"
msgstr "큐 관리"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:175
msgid "Episode Status Management"
msgstr "에피소드 상태 관리"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:179
msgid "Sync Trakt"
msgstr "동기화 Trakt"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:184
msgid "Update PLEX"
msgstr "업데이트 플렉스"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:189
msgid "Update KODI"
msgstr "코디 업데이트"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:194
msgid "Update Emby"
msgstr "업데이트 Emby"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:199
msgid "Manage Torrents"
msgstr "급류를 관리"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3504 sickrage/core/webserver/views.py:3505
#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:203
msgid "Failed Downloads"
msgstr "실패 한 다운로드"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:207
msgid "Missed Subtitle Management"
msgstr "놓친된 자막 관리"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:225
msgid "Config"
msgstr "구성"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3687
#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:234
msgid "Help and Info"
msgstr "도움말 및 정보"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3688
#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:237
msgid "General"
msgstr "일반"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:240
msgid "Backup and Restore"
msgstr "백업 및 복원"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3691 sickrage/core/webserver/views.py:4269
#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:246
msgid "Search Providers"
msgstr "검색 공급자"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3692 sickrage/core/webserver/views.py:4775
#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:249
msgid "Subtitles Settings"
msgstr "자막 설정"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3693 sickrage/core/webserver/views.py:4902
#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:252
msgid "Quality Settings"
msgstr "품질 설정"

#: sickrage/core/webserver/views.py:2299 sickrage/core/webserver/views.py:2300
#: sickrage/core/webserver/views.py:3694 sickrage/core/webserver/views.py:4074
#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:255
msgid "Post Processing"
msgstr "후 처리"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3695 sickrage/core/webserver/views.py:4429
#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:258
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:270
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:284
msgid "Changelog"
msgstr "Changelog"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:288
msgid "Donate"
msgstr "기부"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:293
msgid "View Errors"
msgstr "보기 오류"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:300
msgid "View Warnings"
msgstr "경고 보기"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:305
msgid "View Log"
msgstr "로그 보기"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:309
msgid "Check For Updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:321
msgid "Unlink Account"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:325
msgid "Logout"
msgstr "로그 아웃"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:329
msgid "Server Status"
msgstr "서버 상태"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:387
msgid "Episodes Downloaded"
msgstr "에피소드 다운로드"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:388
msgid "Overall Downloaded"
msgstr "전체 다운로드"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:393
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:35
msgid "Daily Search:"
msgstr "매일 검색:"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:396
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:17
msgid "Backlog Search:"
msgstr "백로그 검색:"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:399
msgid "Memory used:"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:403
msgid "Load time:"
msgstr "로드 시간:"

#: sickrage/core/webserver/views/layouts/main.mako:410
msgid "Now:"
msgstr "지금:"

#: sickrage/core/webserver/views/logs/errors.mako:10
msgid "WARNING Logs"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/logs/errors.mako:13
msgid "ERROR Logs"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/logs/errors.mako:26
msgid "There are no events to display."
msgstr "표시할 이벤트가 있다."

#: sickrage/core/webserver/views/logs/view.mako:32
msgid "clear to reset"
msgstr "다시 선택을 취소합니다"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/backlog_overview.mako:38
msgid "Choose show"
msgstr "보기 선택"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/backlog_overview.mako:71
msgid "Force Backlog"
msgstr "힘 백로그"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/episode_statuses.mako:20
msgid "None of your episodes have status"
msgstr "에피소드 중 누구도 상태"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/episode_statuses.mako:27
msgid "Manage episodes with status"
msgstr "에피소드 상태와 관리"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/episode_statuses.mako:48
msgid "Shows containing"
msgstr "포함 된 쇼"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/episode_statuses.mako:48
msgid "episodes"
msgstr "에피소드"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/episode_statuses.mako:66
msgid "Set checked shows/episodes to"
msgstr "설정 체크 쇼/에피소드"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/episode_statuses.mako:86
#: sickrage/core/webserver/views/manage/subtitles_missed.mako:71
msgid "Go"
msgstr "이동"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/episode_statuses.mako:121
#: sickrage/core/webserver/views/manage/subtitles_missed.mako:92
msgid "Expand"
msgstr "확장"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/failed_downloads.mako:34
msgid "Release"
msgstr "릴리스"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:31
msgid "Changing any settings marked with"
msgstr "로 표시 된 모든 설정 변경"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:32
msgid "will force a refresh of the selected shows."
msgstr "선택한 프로그램의 새로 고침을 강제로 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:39
msgid "Selected Shows"
msgstr "선택된 쇼"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:54
msgid "Current"
msgstr "전류"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:105
msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:147
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:164
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:180
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:196
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:212
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:228
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:244
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:262
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:282
msgid "Keep"
msgstr "계속"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:152
msgid "Skips updating quality of old/new downloaded episodes."
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:169
msgid "Group episodes by season folder (set to \"No\" to store in a single folder)."
msgstr "그룹 에피소드 시즌 폴더 (단일 폴더에 저장 하려면 \"No\"로 설정)."

#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:185
msgid "Pause these shows (SickRage will not download episodes)."
msgstr "(SickRage 에피소드를 다운로드 하지 것 이다)이이 쇼를 일시 중지 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:201
msgid "This will set the status for future episodes."
msgstr "이 미래 에피소드에 대 한 상태를 설정 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:217
msgid "Search by scene numbering (set to \"No\" to search by indexer numbering)."
msgstr "검색 장면 번호 (인덱서 번호 매기기로 검색 하려면 \"No\"로 설정)."

#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:233
msgid "Set if these shows are Anime and episodes are released as Show.265 rather than Show.S02E03"
msgstr "에피소드는 Show.S02E03이 아닌 Show.265 출시 이러한 쇼는 애니메이션 설정"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:249
msgid "Set if these shows are sporting or MMA events released as Show.03.02.2010 rather than Show.S02E03."
msgstr "이 쇼는 스포츠 또는 Show.S02E03 보다는 오히려 Show.03.02.2010로 MMA 이벤트 발표 하는 경우 설정 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:267
msgid "Set if these shows are released as Show.03.02.2010 rather than Show.S02E03."
msgstr "이 쇼는 Show.S02E03이 아닌 Show.03.02.2010 출시 하는 경우 설정 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_edit.mako:287
msgid "Search for subtitles."
msgstr "자막에 대 한 검색."

#: sickrage/core/webserver/views.py:3237 sickrage/core/webserver/views.py:3238
#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_update.mako:12
msgid "Mass Edit"
msgstr "대량 편집"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_update.mako:14
msgid "Mass Rescan"
msgstr "대량 다시 검색"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_update.mako:15
msgid "Mass Rename"
msgstr "대량 이름 바꾸기"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_update.mako:17
msgid "Mass Remove"
msgstr "대량 제거"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_update.mako:19
msgid "Mass Subtitle"
msgstr "대량 자막"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_update.mako:67
msgid "Show Directory"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_update.mako:75
msgid "Subtitle"
msgstr "자막"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/mass_update.mako:76
msgid "Default Ep Status"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:18
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:36
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:57
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:75
msgid "Not in progress"
msgstr "진행에"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1185
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:27
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:45
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:81
msgid "Pause"
msgstr "일시 중지"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:27
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:45
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:81
msgid "Unpause"
msgstr "일시 중지를 해제합니다"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:53
msgid "Find Propers Search:"
msgstr "Propers 검색 찾기:"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:55
msgid "Propers search disabled"
msgstr "Propers 검색 사용 안 함"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:74
msgid "Post-Processor:"
msgstr "-프로세서:"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4970
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:88
msgid "Search Queue"
msgstr "검색 큐"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:93
msgid "Daily:"
msgstr "매일:"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:94
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:99
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:104
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:109
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:125
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:130
msgid "pending items"
msgstr "보류 중인 항목"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:98
msgid "Backlog:"
msgstr "백로그:"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:103
#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:128
msgid "Manual:"
msgstr "수동:"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:108
msgid "Failed:"
msgstr "실패:"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:118
msgid "Post-Processor Queue"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views/manage/queues.mako:123
msgid "Auto:"
msgstr "자동:"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/subtitles_missed.mako:21
msgid "All of your episodes have"
msgstr "모든 에피소드는"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/subtitles_missed.mako:21
#: sickrage/core/webserver/views/manage/subtitles_missed.mako:60
msgid "subtitles."
msgstr "자막입니다."

#: sickrage/core/webserver/views/manage/subtitles_missed.mako:26
msgid "Manage episodes without"
msgstr "없이 에피소드를 관리"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/subtitles_missed.mako:60
#: sickrage/core/webserver/views/manage/subtitles_missed.mako:64
msgid "Episodes without"
msgstr "없이 에피소드"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/subtitles_missed.mako:64
msgid "(undefined) subtitles."
msgstr "(정의 되지 않은) 자막."

#: sickrage/core/webserver/views/manage/subtitles_missed.mako:69
msgid "Download missed subtitles for selected episodes"
msgstr "선택한 에피소드 놓친된 자막 다운로드"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/subtitles_missed.mako:73
msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

#: sickrage/core/webserver/views/manage/subtitles_missed.mako:74
msgid "Clear all"
msgstr "모두 지우기"

#: sickrage/core/common.py:74
msgid "Repeat"
msgstr "반복"

#: sickrage/core/common.py:75
msgid "Repeat (Separated)"
msgstr "반복 (분리)"

#: sickrage/core/common.py:76
msgid "Duplicate"
msgstr "중복"

#: sickrage/core/common.py:77
msgid "Extend"
msgstr "확장"

#: sickrage/core/common.py:78
msgid "Extend (Limited)"
msgstr "확장 (제한)"

#: sickrage/core/common.py:79
msgid "Extend (Limited, E-prefixed)"
msgstr "확장 (제한, 전자 앞)"

#: sickrage/core/common.py:182 sickrage/core/common.py:617
msgid "Snatched (Proper)"
msgstr "(적절 한) 납치"

#: sickrage/core/common.py:183 sickrage/core/common.py:618
msgid "Snatched (Best)"
msgstr "(최고의) 납치"

#: sickrage/core/common.py:184 sickrage/core/common.py:622
msgid "Archived"
msgstr "보관"

#: sickrage/core/common.py:185 sickrage/core/common.py:625
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: sickrage/core/common.py:186 sickrage/core/common.py:626
msgid "Missed"
msgstr ""

#: sickrage/core/common.py:615
msgid "Unaired"
msgstr "마지막 방송"

#: sickrage/core/common.py:620
msgid "Skipped"
msgstr "생략"

#: sickrage/core/common.py:621
msgid "Wanted"
msgstr "싶 었 어 요"

#: sickrage/core/common.py:623
msgid "Ignored"
msgstr "무시"

#: sickrage/core/search.py:99
msgid "Episode snatched"
msgstr "납치 하는 에피소드"

#: sickrage/core/version_updater.py:64 sickrage/core/version_updater.py:68
#: sickrage/core/version_updater.py:73 sickrage/core/version_updater.py:81
#: sickrage/core/version_updater.py:90 sickrage/core/version_updater.py:95
#: sickrage/core/version_updater.py:100 sickrage/core/version_updater.py:108
#: sickrage/core/version_updater.py:114 sickrage/core/version_updater.py:192
#: sickrage/core/version_updater.py:248 sickrage/core/version_updater.py:286
#: sickrage/core/version_updater.py:487 sickrage/core/version_updater.py:736
#: sickrage/core/webserver/views.py:1084 sickrage/core/webserver/views.py:1088
#: sickrage/core/webserver/views.py:1096
msgid "Updater"
msgstr ""

#: sickrage/core/version_updater.py:65
msgid "New update found for SiCKRAGE, starting auto-updater"
msgstr "새로운 업데이트는 자동 업데이트를 시작 하는 SiCKRAGE에 대 한 발견"

#: sickrage/core/version_updater.py:69
msgid "Update was successful"
msgstr "업데이트 성공 했다"

#: sickrage/core/version_updater.py:74
msgid "Update failed!"
msgstr "업데이트 실패!"

#: sickrage/core/version_updater.py:82
msgid "Config backup in progress..."
msgstr "구성 백업 진행 중..."

#: sickrage/core/version_updater.py:91
msgid "Config backup successful, updating..."
msgstr "구성 백업 성공, 업데이트..."

#: sickrage/core/version_updater.py:96 sickrage/core/version_updater.py:101
msgid "Config backup failed, aborting update"
msgstr "구성 백업 실패, 업데이트 중단"

#: sickrage/core/version_updater.py:109
msgid "We can't proceed with updating, post-processor is running"
msgstr ""

#: sickrage/core/version_updater.py:115
msgid "Waiting for jobs in show queue to finish before updating"
msgstr ""

#: sickrage/core/version_updater.py:193
msgid "Update wasn't successful, not restarting. Check your log for more information."
msgstr "업데이트 성공, 다시 시작 하지 않았다입니다. 자세한 내용은 로그를 확인 하십시오."

#: sickrage/core/version_updater.py:245
msgid "Unable to find your git executable - Set your git path from Settings->General->Advanced OR delete your {git_folder} folder and run from source to enable updates."
msgstr ""

#: sickrage/core/version_updater.py:284
msgid "Unable to find your pip executable - Set your pip path from Settings->General->Advanced"
msgstr "찾을 수 없습니다 당신의 핍 실행-설정 핍 경로 설정에서-> 일반 고급->"

#: sickrage/core/version_updater.py:460 sickrage/core/version_updater.py:589
msgid "There is a newer version available, version {} &mdash; <a href=\"{}\">Update Now</a>"
msgstr "사용 가능한 최신 버전, 버전 {&mdash; <a href=\"{}\">Update Now</a>"

#: sickrage/core/version_updater.py:488
msgid "Updating SiCKRAGE from GIT servers"
msgstr ""

#: sickrage/core/version_updater.py:725
msgid "New SiCKRAGE update found on PyPi servers, version {} &mdash; <a href=\"{}\">Update Now</a>"
msgstr ""

#: sickrage/core/version_updater.py:736
msgid "Updating SiCKRAGE from PyPi servers"
msgstr ""

#: sickrage/core/queues/search.py:213
msgid "No downloads were found"
msgstr "아니 다운로드 발견"

#: sickrage/core/queues/search.py:214
#, python-format
msgid "Couldn't find a download for <i>%s</i>"
msgstr "<i>%s</i>에 대 한 다운로드를 찾을 수 없습니다."

#: sickrage/core/queues/show.py:293 sickrage/core/queues/show.py:303
#: sickrage/core/queues/show.py:314 sickrage/core/webserver/views.py:2677
#: sickrage/core/webserver/views.py:2689
msgid "Unable to add show"
msgstr "보기를 추가할 수 없습니다"

#: sickrage/core/queues/show.py:294
msgid "Show in {} has no name on {}, probably the wrong language. Delete .nfo and add manually in the correct language"
msgstr "{}에서 {}, 아마 잘못 된 언어에는 아무 이름이 있습니다. .Nfo를 삭제 하 고 올바른 언어에 수동으로 추가"

#: sickrage/core/queues/show.py:304
msgid "Show "
msgstr "보기 "

#: sickrage/core/queues/show.py:304
msgid " is on "
msgstr " 에 "

#: sickrage/core/queues/show.py:306
msgid " but contains no season/episode data."
msgstr " 하지만 시즌/에피소드 데이터가 포함 되어 있습니다."

#: sickrage/core/queues/show.py:315
msgid "Unable to look up the show in {} on {} using ID {}, not using the NFO. Delete .nfo and try adding manually again."
msgstr "NFO를 사용 하지 않는 ID {}를 사용 하 여 {}에 {}에서 쇼를 볼 수 없습니다. .Nfo를 삭제 하 고 수동으로 다시 추가 해 보십시오."

#: sickrage/core/queues/show.py:378
msgid "Unable to add "
msgstr "추가할 수 없습니다 "

#: sickrage/core/queues/show.py:378
msgid " due to an error with "
msgstr " 함께 오류 "

#: sickrage/core/queues/show.py:382
msgid "Unable to add show due to an error with "
msgstr "표시 된 오류를 추가할 수 없습니다 "

#: sickrage/core/queues/show.py:387
msgid "Show skipped"
msgstr "생략 표시"

#: sickrage/core/queues/show.py:388
msgid "The show in "
msgstr "에 쇼 "

#: sickrage/core/queues/show.py:388
msgid " is already in your show list"
msgstr " 표시 목록에는 이미"

#: sickrage/core/webserver/views.py:113 sickrage/core/webserver/views.py:114
msgid "HTTP Error 404"
msgstr "HTTP 오류 404"

#: sickrage/core/webserver/views.py:191 sickrage/core/webserver/views.py:192
msgid "HTTP Error 500"
msgstr "HTTP 오류 500"

#: sickrage/core/webserver/views.py:442
msgid "API Key not generated"
msgstr "API 키 생성 되지"

#: sickrage/core/webserver/views.py:446 sickrage/core/webserver/views.py:447
msgid "API Builder"
msgstr "API 작성기"

#: sickrage/core/webserver/views.py:604
msgid "Invalid show parameters"
msgstr "잘못 된 표시 매개 변수"

#: sickrage/core/webserver/views.py:609
msgid "Invalid show paramaters"
msgstr "잘못 된 표시 paramaters"

#: sickrage/core/webserver/views.py:616
msgid "Invalid paramaters"
msgstr "잘못 된 paramaters"

#: sickrage/core/webserver/views.py:619 sickrage/core/webserver/views.py:1768
#: sickrage/core/webserver/views.py:1830
msgid "Episode couldn't be retrieved"
msgstr "에피소드를 검색할 수 없습니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:657
msgid "Error: Unsupported Request. Send jsonp request with 'srcallback' variable in the query string."
msgstr "오류: 지원 되지 않는 요청입니다. 쿼리 문자열에 'srcallback' 변수 jsonp 요청을 보냅니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:693
msgid "Success. Connected and authenticated"
msgstr "성공입니다. 연결 및 인증"

#: sickrage/core/webserver/views.py:695
msgid "Authentication failed. SABnzbd expects "
msgstr "인증이 실패 했습니다. SABnzbd 예상 "

#: sickrage/core/webserver/views.py:695
msgid " as authentication method, "
msgstr " 인증 방법으로 "

#: sickrage/core/webserver/views.py:698
msgid "Unable to connect to host"
msgstr "호스트에 연결할 수 없습니다"

#: sickrage/core/webserver/views.py:716
msgid "SMS sent successfully"
msgstr "성공적으로 전송 된 SMS"

#: sickrage/core/webserver/views.py:718
msgid "Problem sending SMS: "
msgstr "SMS를 전송 하는 문제: "

#: sickrage/core/webserver/views.py:725
msgid "Telegram notification succeeded. Check your Telegram clients to make sure it worked"
msgstr "전보 알림 성공 했다. 그것은 일 다는 것을 확인합니다 하 여 전보 고객 확인"

#: sickrage/core/webserver/views.py:727
msgid "Error sending Telegram notification: {message}"
msgstr "전보 알림 보내기 오류: {message}"

#: sickrage/core/webserver/views.py:734
msgid "Join notification succeeded. Check your Join clients to make sure it worked"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views.py:736
msgid "Error sending Join notification: {message}"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views.py:746
msgid " with password: "
msgstr " 암호: "

#: sickrage/core/webserver/views.py:749
msgid "Registered and Tested growl successfully "
msgstr "등록 및 테스트 성공적으로 르 렁 "

#: sickrage/core/webserver/views.py:751
msgid "Registration and Testing of growl failed "
msgstr "등록 및으 르 렁의 테스트 실패 "

#: sickrage/core/webserver/views.py:758
msgid "Test prowl notice sent successfully"
msgstr "성공적으로 보낸 테스트 배회 통지"

#: sickrage/core/webserver/views.py:760
msgid "Test prowl notice failed"
msgstr "테스트 배회 통지 실패"

#: sickrage/core/webserver/views.py:767
msgid "Boxcar2 notification succeeded. Check your Boxcar2 clients to make sure it worked"
msgstr "Boxcar2 알림 성공 했다. 그것은 일 다는 것을 확인합니다 하 여 Boxcar2 고객 확인"

#: sickrage/core/webserver/views.py:769
msgid "Error sending Boxcar2 notification"
msgstr "오류 Boxcar2 알림 보내기"

#: sickrage/core/webserver/views.py:776
msgid "Pushover notification succeeded. Check your Pushover clients to make sure it worked"
msgstr "넘어가는 알림 성공 했다. 그것은 일 다는 것을 확인합니다 하 여 넘어가는 고객 확인"

#: sickrage/core/webserver/views.py:778
msgid "Error sending Pushover notification"
msgstr "오류가 보내는 넘어가는 알림"

#: sickrage/core/webserver/views.py:790
msgid "Key verification successful"
msgstr "키 확인 성공"

#: sickrage/core/webserver/views.py:792
msgid "Unable to verify key"
msgstr "키 확인 수 없습니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:799
msgid "Tweet successful, check your twitter to make sure it worked"
msgstr "짹짹 성공, 그것은 일 다는 것을 확인합니다 하 여 트위터 확인"

#: sickrage/core/webserver/views.py:801
msgid "Error sending tweet"
msgstr "오류가 보내는 짹짹"

#: sickrage/core/webserver/views.py:806
msgid "Please enter a valid account sid"
msgstr "유효한 입력 계정 sid"

#: sickrage/core/webserver/views.py:809
msgid "Please enter a valid auth token"
msgstr "유효한 인증 토큰을 입력 해 주시기 바랍니다"

#: sickrage/core/webserver/views.py:812
msgid "Please enter a valid phone sid"
msgstr "입력 하는 유효한 sid를 전화"

#: sickrage/core/webserver/views.py:815
msgid "Please format the phone number as \"+1-###-###-####\""
msgstr "제발 형식으로 전화 번호 \"+ 1-# # #-# # #-# # #\""

#: sickrage/core/webserver/views.py:819
msgid "Authorization successful and number ownership verified"
msgstr "권한 부여 성공 하 고 번호 소유권 확인"

#: sickrage/core/webserver/views.py:821
msgid "Error sending sms"
msgstr "Sms 전송 오류"

#: sickrage/core/webserver/views.py:827
msgid "Slack message successful"
msgstr "느슨하게 메시지 성공"

#: sickrage/core/webserver/views.py:829
msgid "Slack message failed"
msgstr "느슨하게 메시지 실패"

#: sickrage/core/webserver/views.py:835
msgid "Discord message successful"
msgstr "성공적인 불 화 메시지"

#: sickrage/core/webserver/views.py:837
msgid "Discord message failed"
msgstr "불 화 메시지 실패"

#: sickrage/core/webserver/views.py:848
msgid "Test KODI notice sent successfully to "
msgstr "테스트 코디 통지를 성공적으로 전송 "

#: sickrage/core/webserver/views.py:850
msgid "Test KODI notice failed to "
msgstr "테스트 코디 통지 하지 못했습니다. "

#: sickrage/core/webserver/views.py:865
msgid "Successful test notice sent to Plex client ... "
msgstr "성공적인 테스트 통지 플렉스 클라이언트에 전송... "

#: sickrage/core/webserver/views.py:867
msgid "Test failed for Plex client ... "
msgstr "테스트는 플렉스 클라이언트에 대 한 실패 했습니다... "

#: sickrage/core/webserver/views.py:870
msgid "Tested Plex client(s): "
msgstr "테스트 플렉스 클라이언트: "

#: sickrage/core/webserver/views.py:885
msgid "Successful test of Plex server(s) ... "
msgstr "플렉스 서버의 성공적인 테스트... "

#: sickrage/core/webserver/views.py:888
msgid "Test failed, No Plex Media Server host specified"
msgstr "테스트 실패, 아니 플렉스 미디어 서버 호스트 지정"

#: sickrage/core/webserver/views.py:890
msgid "Test failed for Plex server(s) ... "
msgstr "플렉스 서버에 대 한 테스트 실패... "

#: sickrage/core/webserver/views.py:894
msgid "Tested Plex Media Server host(s): "
msgstr "테스트 플렉스 미디어 서버 호스트: "

#: sickrage/core/webserver/views.py:902
msgid "Tried sending desktop notification via libnotify"
msgstr "Libnotify 통해 데스크톱 알림 보내기 시도"

#: sickrage/core/webserver/views.py:911 sickrage/core/webserver/views.py:944
msgid "Test notice sent successfully to "
msgstr "테스트를 성공적으로 보낸 통지 "

#: sickrage/core/webserver/views.py:913 sickrage/core/webserver/views.py:946
msgid "Test notice failed to "
msgstr "테스트 공지 하지 못했습니다. "

#: sickrage/core/webserver/views.py:920
msgid "Successfully started the scan update"
msgstr "성공적으로 검색 업데이트 시작"

#: sickrage/core/webserver/views.py:922
msgid "Test failed to start the scan update"
msgstr "테스트 스캔 업데이트를 시작 하지 못했습니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:930
msgid "Got settings from"
msgstr "설정에서 있어"

#: sickrage/core/webserver/views.py:935
msgid "Failed! Make sure your Popcorn is on and NMJ is running. (see Log & Errors -> Debug for detailed info)"
msgstr "실패! 팝콘은 NMJ 실행 중인 있는지 확인 합니다. (자세한 정보에 대 한 로그 및 오류 디버그-> 참조)"

#: sickrage/core/webserver/views.py:963
msgid "Trakt Authorized"
msgstr "Trakt 승인"

#: sickrage/core/webserver/views.py:964
msgid "Trakt Not Authorized!"
msgstr "Trakt 권한이 없습니다!"

#: sickrage/core/webserver/views.py:991
msgid "Test email sent successfully! Check inbox."
msgstr "성공적으로 보낸 이메일을 테스트! 받은 편지함을 확인 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:993
#, python-format
msgid "ERROR: %s"
msgstr "오류: %s"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1000
msgid "Test NMA notice sent successfully"
msgstr "성공적으로 보낸 테스트 NMA 통지"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1002
msgid "Test NMA notice failed"
msgstr "테스트 NMA 통지 실패"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1008
msgid "Pushalot notification succeeded. Check your Pushalot clients to make sure it worked"
msgstr "Pushalot 알림 성공 했다. 그것은 일 다는 것을 확인합니다 하 여 Pushalot 고객 확인"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1010
msgid "Error sending Pushalot notification"
msgstr "오류 Pushalot 알림 보내기"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1016
msgid "Pushbullet notification succeeded. Check your device to make sure it worked"
msgstr "Pushbullet 알림 성공 했다. 그것은 일 다는 것을 확인합니다 하 여 장치 확인"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1018
msgid "Error sending Pushbullet notification"
msgstr "오류 Pushbullet 알림 보내기"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1026
msgid "Error getting Pushbullet devices"
msgstr "오류 Pushbullet 장치를 지 고"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1056
msgid "Shutting down"
msgstr "종료"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1056
msgid "SiCKRAGE is shutting down"
msgstr "SiCKRAGE 종료"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1067
msgid "Restarting"
msgstr "다시 시작"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1067
msgid "SiCKRAGE is restarting"
msgstr "SiCKRAGE 다시 시작"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1084
msgid "Checking for updates"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views.py:1088
msgid "No new updates available!"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views.py:1096
msgid "Updating SiCKRAGE"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views.py:1104
msgid "Successfully found {path}"
msgstr "성공적으로 {path}를 발견"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1106
msgid "Failed to find {path}"
msgstr "{path}를 발견 하지 못했습니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:1109
msgid "Installing SiCKRAGE requirements"
msgstr "SiCKRAGE 요구 사항 설치"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1111
msgid "Failed to install SiCKRAGE requirements"
msgstr "SiCKRAGE 요구 사항 설치"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1113
msgid "Installed SiCKRAGE requirements successfully!"
msgstr "SiCKRAGE 요구를 성공적으로 설치!"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1119
msgid "Checking out branch: "
msgstr "분기를 체크아웃 하십시오. "

#: sickrage/core/webserver/views.py:1121
msgid "Branch checkout successful, restarting: "
msgstr "성공, 다시 시작 지점 체크 아웃: "

#: sickrage/core/webserver/views.py:1124
msgid "Already on branch: "
msgstr "지점에 이미: "

#: sickrage/core/webserver/views.py:1132 sickrage/core/webserver/views.py:1137
#: sickrage/core/webserver/views.py:1353 sickrage/core/webserver/views.py:1362
#: sickrage/core/webserver/views.py:1575 sickrage/core/webserver/views.py:1580
#: sickrage/core/webserver/views.py:1593 sickrage/core/webserver/views.py:1598
#: sickrage/core/webserver/views.py:1620 sickrage/core/webserver/views.py:1625
#: sickrage/core/webserver/views.py:1638 sickrage/core/webserver/views.py:1643
#: sickrage/core/webserver/views.py:1659 sickrage/core/webserver/views.py:1664
#: sickrage/core/webserver/views.py:1737 sickrage/core/webserver/views.py:1740
#: sickrage/core/webserver/views.py:1744 sickrage/core/webserver/views.py:1746
#: sickrage/core/webserver/views.py:1749 sickrage/core/webserver/views.py:1768
#: sickrage/core/webserver/views.py:1786 sickrage/core/webserver/views.py:1789
#: sickrage/core/webserver/views.py:1794 sickrage/core/webserver/views.py:1797
#: sickrage/core/webserver/views.py:1802 sickrage/core/webserver/views.py:1804
#: sickrage/core/webserver/views.py:1807 sickrage/core/webserver/views.py:1830
#: sickrage/core/webserver/views.py:1931 sickrage/core/webserver/views.py:1936
#: sickrage/core/webserver/views.py:1939 sickrage/core/webserver/views.py:1982
#: sickrage/core/webserver/views.py:1988 sickrage/core/webserver/views.py:1991
#: sickrage/core/webserver/views.py:4976
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1132 sickrage/core/webserver/views.py:1575
#: sickrage/core/webserver/views.py:1593 sickrage/core/webserver/views.py:1620
#: sickrage/core/webserver/views.py:1638 sickrage/core/webserver/views.py:1659
msgid "Invalid show ID"
msgstr "잘못 된 표시 ID"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1137 sickrage/core/webserver/views.py:1936
#: sickrage/core/webserver/views.py:1987
msgid "Show not in show list"
msgstr "표시 목록 보기"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1155
msgid "This show is in the process of being downloaded - the info below is incomplete."
msgstr "이 쇼는 다운로드 되 고 과정-아래의 정보는 완전 하지 않습니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:1158
msgid "The information on this page is in the process of being updated."
msgstr "이 페이지의 정보를 업데이트 하는 중입니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:1161
msgid "The episodes below are currently being refreshed from disk"
msgstr "아래의 에피소드는 현재 디스크에서 새로 고침 되 고"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1164
msgid "Currently downloading subtitles for this show"
msgstr "현재이 공연에 대 한 자막을 다운로드"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1167
msgid "This show is queued to be refreshed."
msgstr "이 쇼는 고쳐질 대기 됩니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:1170
msgid "This show is queued and awaiting an update."
msgstr "이 쇼는 큐 업데이트를 기다리고 있다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:1173
msgid "This show is queued and awaiting subtitles download."
msgstr "이 쇼는 대기 하 고 기다리는 자막 다운로드."

#: sickrage/core/webserver/views.py:1179
msgid "Resume"
msgstr "이력서"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1199
msgid "Re-scan files"
msgstr "다시 스캔 파일"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1205
msgid "Full Update"
msgstr "전체 업데이트"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1211
msgid "Update show in KODI"
msgstr "코디에 업데이트 표시"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1218
msgid "Update show in Emby"
msgstr "Emby에서 업데이트 표시"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1225 sickrage/core/webserver/views.py:1973
#: sickrage/core/webserver/views.py:1974
msgid "Preview Rename"
msgstr "미리 보기 이름 바꾸기"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1233
msgid "Download Subtitles"
msgstr "자막 다운로드"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1349
msgid "Invalid show ID: "
msgstr "잘못 된 보기 ID: "

#: sickrage/core/webserver/views.py:1358
msgid "Unable to find the specified show: "
msgstr "지정 된 표시를 찾을 수 없습니다: "

#: sickrage/core/webserver/views.py:1378
msgid "Unable to retreive Fansub Groups from AniDB."
msgstr "AniDB에서 검색할 Fansub 그룹 수 없습니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:1394 sickrage/core/webserver/views.py:1395
#: sickrage/core/webserver/views.py:1405 sickrage/core/webserver/views.py:1406
msgid "Edit Show"
msgstr "보기 편집"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1489
msgid "Unable to refresh this show: {}"
msgstr "이 보기를 새로 고칠 수 없습니다: {}"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1521
msgid "Unable to refresh this show:{}"
msgstr ":{}이 보기를 새로 고칠 수 없습니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:1527
#, python-format
msgid "The folder at %s doesn't contain a tvshow.nfo - copy your files to that folder before you change the directory in SiCKRAGE."
msgstr "%s에 폴더는 tvshow.nfo를 포함 하지 않습니다-SiCKRAGE에 디렉터리를 변경 하기 전에 해당 폴더에 파일을 복사 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:1539 sickrage/core/webserver/views.py:3429
msgid "Unable to update show: {}"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views.py:1546
msgid "Unable to force an update on scene exceptions of the show."
msgstr "쇼의 현장 예외에 대 한 업데이트를 강제로 수 없습니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:1553
msgid "Unable to force an update on scene numbering of the show."
msgstr "쇼의 장면 번호에 업데이트를 강제로 수 없습니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:1560
msgid "{num_warnings:d} warning{plural} while saving changes:"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views.py:1567 sickrage/core/webserver/views.py:3354
msgid "{num_errors:d} error{plural} while saving changes:"
msgstr "변경 내용을 저장 하는 동안 {num_errors:d} error{plural}:"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1580 sickrage/core/webserver/views.py:1598
#: sickrage/core/webserver/views.py:1625 sickrage/core/webserver/views.py:1643
#: sickrage/core/webserver/views.py:1664
msgid "Unable to find the specified show"
msgstr "지정 된 보기를 찾을 수 없습니다"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1587
#, python-format
msgid "%s has been %s"
msgstr "%s %s 되었습니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:1587
msgid "resumed"
msgstr "다시 시작"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1587
msgid "paused"
msgstr "일시 중지"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1603
#, python-format
msgid "%s has been %s %s"
msgstr "%s은 %s %s 되었습니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:1606
msgid "deleted"
msgstr "삭제"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1606
msgid "trashed"
msgstr "휴지통"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1607
msgid "(media untouched)"
msgstr "(본래 미디어)"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1607
msgid "(with all related media)"
msgstr "(모든 관련 미디어)"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1611
msgid "Unable to delete this show."
msgstr "이 표시를 삭제할 수 없습니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:1630
msgid "Unable to refresh this show."
msgstr "이 보기를 새로 고칠 수 없습니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:1649
msgid "Unable to update this show."
msgstr "이 표시를 업데이트할 수 없습니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:1688
msgid "Library update command sent to KODI host(s): "
msgstr "라이브러리 업데이트 명령을 코디 호스트에 전송: "

#: sickrage/core/webserver/views.py:1690
msgid "Unable to contact one or more KODI host(s): "
msgstr "하나 이상의 코디 호스트에 연결할 수 없습니다: "

#: sickrage/core/webserver/views.py:1700
msgid "Library update command sent to Plex Media Server host: "
msgstr "라이브러리 업데이트 명령을 플렉스 미디어 서버 호스트에 전송: "

#: sickrage/core/webserver/views.py:1704
msgid "Unable to contact Plex Media Server host: "
msgstr "플렉스 미디어 서버 호스트에 연결할 수 없습니다: "

#: sickrage/core/webserver/views.py:1716
msgid "Library update command sent to Emby host: "
msgstr "라이브러리 업데이트 명령 Emby 호스트에 전송: "

#: sickrage/core/webserver/views.py:1719
msgid "Unable to contact Emby host: "
msgstr "Emby 호스트에 연결할 수 없습니다: "

#: sickrage/core/webserver/views.py:1729
msgid "Syncing Trakt with SiCKRAGE"
msgstr "SiCKRAGE와 동기화 Trakt"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1735 sickrage/core/webserver/views.py:1784
#: sickrage/core/webserver/views.py:1981
msgid "You must specify a show and at least one episode"
msgstr "쇼와 하나 이상의 에피소드를 지정 해야 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:1792
msgid "Invalid status"
msgstr "잘못 된 상태"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1887
msgid "Backlog was automatically started for the following seasons of "
msgstr "백로그의 다음 시즌에 대 한 자동으로 시작 "

#: sickrage/core/webserver/views.py:1894 sickrage/core/webserver/views.py:1914
msgid "Season "
msgstr "시즌 "

#: sickrage/core/webserver/views.py:1901
msgid "Backlog started"
msgstr "백로그 시작"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1907
msgid "Retrying Search was automatically started for the following season of "
msgstr "다음 시즌에 대 한 자동으로 시작 된 검색을 다시 시도 "

#: sickrage/core/webserver/views.py:1921
msgid "Retry Search started"
msgstr "다시 검색 시작"

#: sickrage/core/webserver/views.py:1931
msgid "You must specify a show"
msgstr "쇼를 지정 해야 합니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:1939 sickrage/core/webserver/views.py:1991
msgid "Can't rename episodes when the show dir is missing."
msgstr "표시 dir 때 에피소드를 이름을 바꿀 수 없습니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:2127
#, python-format
msgid "New subtitles downloaded: %s"
msgstr "새로운 자막 다운로드: %s"

#: sickrage/core/webserver/views.py:2129
msgid "No subtitles downloaded"
msgstr "아니 자막 다운로드"

#: sickrage/core/webserver/views.py:2251 sickrage/core/webserver/views.py:2255
msgid "Google Drive Sync"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views.py:2251
msgid "Syncing app data to Google Drive"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views.py:2255
msgid "Syncing app data from Google Drive"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views.py:2324
msgid "Postprocessing results"
msgstr "사후 처리 결과"

#: sickrage/core/webserver/views.py:2384
msgid "No folders selected."
msgstr "아무 폴더 선택입니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:2513 sickrage/core/webserver/views.py:2514
msgid "New Show"
msgstr "새로운 쇼"

#: sickrage/core/webserver/views.py:2578 sickrage/core/webserver/views.py:2579
msgid "Existing Show"
msgstr "기존 쇼"

#: sickrage/core/webserver/views.py:2600
msgid "No root directories setup, please go back and add one."
msgstr "없음 루트 디렉터리 설치, 다시가 서 하시고 하나 추가."

#: sickrage/core/webserver/views.py:2655
msgid "Unknown error. Unable to add show due to problem with show selection."
msgstr "알 수 없는 오류가 발생 했습니다. 선택 문제 때문에 보기를 추가할 수 없습니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:2678
msgid "Folder "
msgstr "폴더 "

#: sickrage/core/webserver/views.py:2678
msgid " exists already"
msgstr " 이미 존재"

#: sickrage/core/webserver/views.py:2690
msgid "Unable to create the folder , can't add the show"
msgstr "만들 수 없습니다., 폴더 쇼 추가할 수 없습니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:2742
msgid "Adding Show"
msgstr "보기 추가"

#: sickrage/core/webserver/views.py:2742
msgid "Adding the specified show into "
msgstr "에 지정 된 표시 추가 "

#: sickrage/core/webserver/views.py:2817
msgid "Shows Added"
msgstr "추가 표시"

#: sickrage/core/webserver/views.py:2818
msgid "Automatically added "
msgstr "자동으로 추가 "

#: sickrage/core/webserver/views.py:2819
msgid " from their existing metadata files"
msgstr " 기존 메타 데이터 파일에서"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3001 sickrage/core/webserver/views.py:3002
msgid "Missing Subtitles"
msgstr "자막 누락"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3437
msgid "Unable to refresh show "
msgstr "보기를 새로 고칠 수 없습니다. "

#: sickrage/core/webserver/views.py:3448
msgid "Errors encountered"
msgstr "발생 한 오류"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3454
msgid "<br><b>Updates</b><br><ul><li>"
msgstr "<br><b>Updates</b><br><ul><li>"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3459
msgid "<br><b>Refreshes</b><br><ul><li>"
msgstr "<br><b>Refreshes</b><br><ul><li>"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3464
msgid "<br><b>Renames</b><br><ul><li>"
msgstr "<br><b>Renames</b><br><ul><li>"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3469
msgid "<br><b>Subtitles</b><br><ul><li>"
msgstr "<br><b>Subtitles</b><br><ul><li>"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3474
msgid "The following actions were queued:"
msgstr "다음 작업 대기 했다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:3540
msgid "Backlog search started"
msgstr "백로그 검색 시작"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3548
msgid "Daily search started"
msgstr "매일 검색 시작"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3556
msgid "Find propers search started"
msgstr "Propers 검색 시작"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3667
msgid "History cleared"
msgstr "역사 삭제"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3674
msgid "Removed history entries older than 30 days"
msgstr "30 일 된 제거 된 역사 항목"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3689 sickrage/core/webserver/views.py:3909
msgid "Backup/Restore"
msgstr "백업/복원"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3705 sickrage/core/webserver/views.py:3706
msgid "Configuration"
msgstr "구성"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3714
msgid "Configuration Reset to Defaults"
msgstr "기본값으로 구성 재설정"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3727
msgid "Config - General"
msgstr "설정-일반"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3728
msgid "General Configuration"
msgstr "일반 구성"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3891 sickrage/core/webserver/views.py:4056
#: sickrage/core/webserver/views.py:4187 sickrage/core/webserver/views.py:4411
#: sickrage/core/webserver/views.py:4757 sickrage/core/webserver/views.py:4845
#: sickrage/core/webserver/views.py:4884
msgid "Error(s) Saving Configuration"
msgstr "구성 저장 오류"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3893
msgid "[GENERAL] Configuration Saved"
msgstr "[GENERAL] 구성 저장"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3908
msgid "Config - Backup/Restore"
msgstr "설정-백업/복원"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3921
msgid "Backup SUCCESSFUL"
msgstr "백업 성공"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3923
msgid "Backup FAILED!"
msgstr "백업 실패!"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3925
msgid "You need to choose a folder to save your backup to first!"
msgstr "첫 번째 백업을 저장 하는 폴더를 선택 해야 합니다!"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3944
msgid "Successfully extracted restore files to "
msgstr "성공적으로 추출 된 복원 파일을 "

#: sickrage/core/webserver/views.py:3945
msgid "<br>Restart sickrage to complete the restore."
msgstr "복원을 완료 하려면 <br>Restart sickrage입니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:3947
msgid "Restore FAILED"
msgstr "복원 실패"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3949
msgid "You need to select a backup file to restore!"
msgstr "백업 파일 복원을 선택 해야 합니다!"

#: sickrage/core/webserver/views.py:3968
msgid "Config - Search Clients"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views.py:3994 sickrage/core/webserver/views.py:3997
#: sickrage/core/webserver/views.py:4102
msgid "Unable to create directory "
msgstr "디렉터리를 만들 수 없습니다 "

#: sickrage/core/webserver/views.py:3994 sickrage/core/webserver/views.py:3997
#: sickrage/core/webserver/views.py:4102
msgid ", dir not changed."
msgstr "dir 변경 되지 않습니다."

#: sickrage/core/webserver/views.py:4058
msgid "[SEARCH] Configuration Saved"
msgstr "[SEARCH] 구성 저장"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4073
msgid "Config - Post Processing"
msgstr "구성-게시물 처리"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4113
msgid "Unpacking Not Supported, disabling unpack setting"
msgstr "지원 되지 않는 압축 풀기, 설정 압축 해제"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4148 sickrage/core/webserver/views.py:4159
msgid "You tried saving an invalid anime naming config, not saving your naming settings"
msgstr "잘못 된 애니메이션 구성 명명, 이름 설정을 저장 하지 저장 시도"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4150 sickrage/core/webserver/views.py:4161
msgid "You tried saving an invalid naming config, not saving your naming settings"
msgstr "당신이 시도 잘못 된 명명 구성 저장 명명 설정을 저장"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4167
msgid "You tried saving an invalid air-by-date naming config, not saving your air-by-date settings"
msgstr "당신이 시도 잘못 된 공기-의해-날짜 명명 구성 저장 공기-의해-날짜 설정을 저장"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4173
msgid "You tried saving an invalid sports naming config, not saving your sports settings"
msgstr "저장 구성 명명, 스포츠 설정을 저장 하지 않은 경우 잘못 된 스포츠 시도"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4189
msgid "[POST-PROCESSING] Configuration Saved"
msgstr "[POST-PROCESSING] 구성 저장"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4268
msgid "Config - Search Providers"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views.py:4309
msgid "\n"
"No Provider Name specified"
msgstr "\n"
"지정 된 공급자 이름 없음"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4311
msgid "\n"
"No Provider Url specified"
msgstr "\n"
"지정 된 공급자 Url 없음"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4313
msgid "\n"
"No Provider Api key specified"
msgstr "\n"
"지정 된 공급자 Api 키"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4413
msgid "[PROVIDERS] Configuration Saved"
msgstr "[PROVIDERS] 구성 저장"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4428
msgid "Config - Notifications"
msgstr "구성-알림"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4759
msgid "[NOTIFICATIONS] Configuration Saved"
msgstr "[NOTIFICATIONS] 구성 저장"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4774
msgid "Config - Subtitles Settings"
msgstr ""

#: sickrage/core/webserver/views.py:4847
msgid "[SUBTITLES] Configuration Saved"
msgstr "[SUBTITLES] 구성 저장"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4862
msgid "Config - Anime"
msgstr "구성-애니메이션"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4886
msgid "[ANIME] Configuration Saved"
msgstr "[ANIME] 구성 저장"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4901
msgid "Config - Quality Settings"
msgstr "구성-품질 설정"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4913
msgid "[QUALITY SETTINGS] Configuration Saved"
msgstr "[품질 설정] 구성 저장"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4965
msgid "Daily Searcher"
msgstr "매일 검색"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4967
msgid "Show Updater"
msgstr "표시 업데이트"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4968
msgid "Check Version"
msgstr "버전 확인"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4971
msgid "Find Propers"
msgstr "Propers 찾기"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4972
msgid "Postprocessor"
msgstr "재설정할"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4973
msgid "Find Subtitles"
msgstr "자막 찾기"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4975
msgid "Event"
msgstr "이벤트"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4977
msgid "Tornado"
msgstr "토네이도"

#: sickrage/core/webserver/views.py:4978
msgid "Thread"
msgstr "스레드"

#: sickrage/notifiers/__init__.py:43
msgid "Started Download"
msgstr "시작된 다운로드"

#: sickrage/notifiers/__init__.py:44
msgid "Download Finished"
msgstr "다운로드 완료"

#: sickrage/notifiers/__init__.py:45
msgid "Subtitle Download Finished"
msgstr "자막 다운로드 완료"

#: sickrage/notifiers/__init__.py:46
msgid "SiCKRAGE Updated"
msgstr "SiCKRAGE 업데이트"

#: sickrage/notifiers/__init__.py:47
msgid "SiCKRAGE Updated To Commit#:"
msgstr "SiCKRAGE 커밋 # 업데이트:"

#: sickrage/notifiers/__init__.py:48
msgid "SiCKRAGE new login"
msgstr "SiCKRAGE 새 로그인"

#: sickrage/notifiers/__init__.py:49
msgid "New login from IP: {0}. http://geomaplookup.net/?ip={0}"
msgstr "새로운 로그인 ip에서: {0}. http://geomaplookup.net/?ip={0}"

